[日版/ 台版] 貓咪大戰爭有冇人玩啊（5）

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，本人就冇課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊日本篇寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。
大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

問：如果我卡左關可以點
答：如果卡左關，多數係2 個原因，第一個可能啲貓唔夠高，因為貓夠高應該易過啲，第二可能係砌錯隊啦，到時候可以上嚟問，應該會有人答到

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

推一推，+幼獸鎮post

大狂亂終於齊50

瘋狂刷錢升到就黎3700rank
但係大狂都只係打贏過腿
之前連普通貓咪都打唔贏
而家狂亂升到三十唔知係咪屌打呢

戰鬥貓1
其他都唔夠石

放啱就贏

其實想打篇風雲塔攻略
不過每人有嘅貓都唔同
同埋30 樓之後未係好熟手
唔敢打篇文出嚟教人

絕望新次元點打呢 有西園寺都好快俾佢轉爆 尤其睇唔到塔血成日輸咗都唔知咩事

超能力貓

超強紀念好好打
一分鐘都唔駛

3-4 盾灰
雙腳
超能力
漂浮

無超激就咁上下
有超激控場咪落
或者開個聯組

攻擊力中聯組
開場1600蚊出特急撞死企鵝
出巴哈三再出大狂牛
有錢就出大狂牛/特急
贏
2星/3星
攻擊力中聯組
開場1600蚊出特急撞死企鵝
出巴哈三再出大狂牛
儲夠3000出真田
贏

超能力+跳竿貓依兩隻比較重點出，漂流貓有錢都出埋
有依三隻冇可能輸

那有特急

2018-05-04 14:24:58
沒有貓特急可用魚人貓代替
狂亂貓大進擊聯組+魚人貓+覺醒姆特

等企鵝出現
→叫出狂牛>魚人
→秒殺企鵝拿錢叫姆特
→按照魚人>狂牆>狂牛的優先順序叫

等級：魚人40+5 姆特30 狂亂40
巴哈有人咁打都得

岩睇新個個有個clear字...
原來琴日個個上次係過唔到先有得回體
以後今次翻出個個都當新打添

琴日已經升定魚人
不過魚人狂亂得20照試

我覺得平價走得快小小dps高都可能得，康康舞大狂魚ufo之類

20+真田30過到....1星
2星都ok
但3星應該唔得
魚人萬5攻
企鵝3星2萬血秒唔到
要正攻

大狂魚個d可能未必得？
行太慢

有冇人知我幾時中幼獸同黑獸

同問

上次賠左千五罐俾我，又要等貓祭

陣間打超極經驗有咩要注意
落左腳腳棉花聯組，控一下等於控左一半
但搞到少左3 個位放輸出
落地藏應該夠 ????
但得雙牆跳跳坦線

魚人40+1就20000攻啦

30魚人

打未來三 月球
殺到巴哈 點知出隻駱駝
距離遠過黑同皇獸 過唔到

請問幾rank先可以升大狂40
同埋30要食左10粒貓眼先可以升到40 ？

冇美女神？
咁嘅話用魚同巨人打駱駝

升到30 就可以用貓眼石上40
3650 Rank 可以解鎖上30

冇
堆盾用狼女打走駱駝有冇得諗
打打下直頭出第二隻

好似唔夠遠

用魚同巨人實際
呢隻駱駝550 射程
要去到美女神咁遠先得
一係電腦囉，不過有排疊，好低攻
所以用近距離搞掂佢實際，或者用坦型超激

有錢冇薄荷 升唔到機械貓上三階

又冇大狂牛 基本牛加得2x 係咪唔好打宮本住？

兩隻都係20+9

用快貓囉，牛都得

牆 大狂牆 大狂島 跳跳 章魚（消波）
超特急 水博士 六道聖 猴蟹 康康舞

冇酌量換快攻輸出貓
今日用呢隊過左3 星

終於過左，有地藏好易

冇事了 過咗

不過開寶箱就打極都唔過

武藏都拎埋
傳說仲有咩好打

狼女幾時有得三階 巴哈幾時上到40 狂亂幾時上50？

所有嘅答案都喺傳說49 大關之後
過左宮木開始會難好多

見到青蛙未？

今日cap

已經返唔到上陸地 星3
雙盾 狂腿 地藏 桃正義30
龍宮獸40 前田45 真田 覺醒巴哈 美女神

無寫level=爆level

磨時間出超激？

嗰時1 星冇地藏
好似3 盾，之後落康康加雷精靈、狂ufo
打到想死

唔洗一分鐘打一場紀念
奇跡咁800體打左400萬經

6千萬升稀有
暴升6xx rank
再刷
原來我都有42xx rank

三日儲左3400萬 諗住完活動先一次升

新手升完隻貞子貓, 打今日關暴風關好神奇

點先拎得多貓眼石，依排掘極都冇，唔似以前次次都掘到一粒
係唔係改低左機率

發啦

就咁衝入去

服裝會影響
上巴哈睇過一個post
佢做過測試
童子軍數量一樣（好似六特大四大童子軍）
每件服裝試同一地區50 次
得出總數計晒，明顯有差異
之後得到結論唔同服裝本身嘅邏輯會影響獲得率
例如行山阿伯裝會對某山脈地點搵多左
但個測試冇試晒所有野
所以要自己諗

我用拎樹板戴眼罩果套掘雪地，次次都有罐

最後雙貓眼石嗰區?

我冇咁得閒學佢做50 次測試之後無私奉獻畀人
我只會揀一個似樣然後試
邊個單次得到最多罐我就認同呢件裝係呢區
因為佢唔會無啦啦搵到8-9 罐

打種打到傻仔咁
款款都要30 粒

清傳說2星3星清到傻仔咁
最近仲開始升合作稀有

極力考慮用傳說回體清種
不過又唔捨得

前排諗到樣野
第日宇宙篇出第3 章
統率上限升到900
即係可以一個鐘打2 鋪經驗
到時校啱時間可以打左半日嘅體咁濟

我反而係諗到400+500
一場鐵頭一場經驗
之後睇廣告打多一場傳說

都係睇鐘
撞啱可以咁打
不過有時經驗喺朝早7 點就免了
5 號11 號下晝先出鐵頭應該易夾

出到第三章可能已經唔需要經驗，咩都升晒卡住貓眼石

而家都卡住
永遠都唔會夠
不過一抽新超激就要洗六百至八百幾萬，最多要千2-3 萬
同時伴隨住10-25 粒貓眼石
計落就貓眼石難好多
又要打種呢

要爆經驗有難度喎，計埋合作角色實在太多可以升

唔經唔覺就好多都30

合作角色升級好平

你地係講緊送嗰啲???

打左六千萬，一野洗曬

依個快，刷多六千萬

終於供曬啲狂亂貓上大學

打後d紀念有冇邊個係易 可以速攻？
快貓有三階巴哈

今關打幾分鐘

日版聽日11點後會有確定
一邊係超古代之後係Dynamite
另一邊係夏日囡囡

冇乜對天使既貓
個轉蛋好吸引但冇必中

等左咁多日
陣間抽夏天女

咁咪抽超古代勇者

夏天八戒
夏天悟空

你就爽啦
唔知我中唔中呢

中八戒就夠啦

可惜抽唔到夏日ねねこ
抽中就完美

冇聯組又唔勁
由得佢啦

有講係ねねこ系列入面最勁果隻
穩定既100%爆擊

痴線new變 +1

又好似真係幾勁
射程遠又有血量，應該幾穩定

我覺得我會30抽0超激

用罐抽咪中

唔記得左
應該係話33抽
台版冇必中

留返夏季囡囡
應該遲日板一個月

新手必中抽夏祭定超古代好

G福劵關好煩唔好刷

缺天使最好抽超古代

研究力聯組拉麵王鬥士狂魚坦攻
後面大炮台？？

22抽
0超激

無必中真係抽唔過，成日抽必中都係得必中果一隻超激

不過都唔緊要既，通常咁樣0超激之後就會突然十一抽三超激咁

今次絕佳紀念又可以快刷
用體力中聯組
大狂牆40 三階巴哈
開場放一隻牆
等錢到3000連出狂牆
等錢到4500出巴哈
跟住就一路狂出牆+有750就出大狂牛/特急加快
完

狂牆得30
一開始就要狂出雙牆
4500出巴哈

有邊d貓建議用貓眼上40 / 50的 ？

大狂牆

邊隻有用就升
平時留住，睇下邊關要用

我隻黑獸55抽都蕩失路

天照值唔值得升下

十金券零超激

十一金卷 西圓寺一隻

冇宙斯

值
除左白屬咩都打得

中左隻夏天八戒諗緊有冇得砌隊古代種萬用隊
諗嚟諗去都唔係好掂
有冇人畀條隊我

原先呢條
牆 大狂牆 大狂島 拉麵王 侏儸
冰雪女王 海皇 美女神 皇獸 炸彈

基本上好穩
紅、浮、外星、天使、鋼鐵、喪屍都過左好多次
係打黑因為手勢差輸左2 次，但只係過2 次，基本上全敗

6張等有白無先in

值唔值得進？

值，原本個擊退佢會害死自己
變擊退+停就屈到機

進左未用過
應該都會推死自己？

冇乜用過小宇宙
又冇乜諗過
覺得呢隻野係迫塔用

1階已經剋死全部漂浮同天使渦
進化又可以屈距離
新手神物

順手講少少野
擊退落地之間嘅時間（唔知秒數）
會當係out game，嗰個時間必推
跑速愈快愈明顯
但遊戲中只有3 樣野唔會被擊退且永久喺固定位置
就係敵塔我塔同無屬性敵人
所以小宇宙最多跑到敵塔前850 就一定冇事
其餘唔知啦

1 階成日用
2 階就...

打到退後有兩款
隻怪離地先會行前，當冇怪係前面
如果狼女個d，會計番距離，超出左攻範圍先會行前

狼女嗰隻唔知會唔會
不過貓砲會離地

狼女推怪唔會離地

狼女係應該唔會
狙擊會
狙擊手學徒都唔知

升得既都30哂
要打無得接關個d麻煩關了

屌你老母打撚咗足足兩條體 一個一百萬都冇 係唔撚係路 仲要有時出兵慢要重開

邊啲?
地獄門嗰啲?

試過打10 鋪都冇
諗就唔好打
心理會平衡啲

岩岩開始玩日版
依家呢2個pool抽邊個好

呢個好啲

另外多女嗰個全部未有3 階
相對會冇咁好

我覺得佢個隨機係假隨機，佢有計打左幾次
應該100次真係會得20次出一百萬，你兩條體都冇更加要打落去，好快會連出一百萬

今次依個好好刷喎，慢慢出兵都冇事

卓越點打？

我頭先外國時間仲打緊人頭

開場放狂牛兩隻
等隻大大舊果隻野一出就放大狂腳+狂亂萌/女僕
跟住我就會睇隻大野射一炮後立即放大狂牛補位
仲有多錢放特急/儲錢出巴哈

我組隊
第一行 五隻狂亂貓開金錢大聯組
第二行 狂萌 特急 三巴哈 真田 小女武神 （後面兩隻非必要）

時間線
開場出大狂牛
升一級工作貓
出大狂牛
等王出現
出大狂腳》狂萌
王第一次攻擊後
出大狂牛》特急〉真田》大狂牛
王被狂萌秒殺
立即滿晒錢出巴哈+小女武神
完

一星到三星通用

出腳出颱風都得

係
要拎個d貓黎升

唔難打

終於搞掂埋古代種嘅黑連星
呢隊係搞得掂古代種所有嘅關

牆﹙20+80﹚
大狂牆﹙50﹚
大狂島﹙50﹚
拉麵王﹙45+21﹚
侏儸﹙42+16﹚
冰雪女王﹙50+2﹚
海皇﹙45+1﹚
美女神﹙45﹚
皇獸﹙50﹚
炸彈﹙40﹚

有咩出咩
黑應該最唔穩
紅都唔太穩，有時皇獸會死，推得太入被食蟻獸打到，死剩美女神

其他冇乜野，主要靠皇獸

公主踢又開始啦

心郁想抽 有少少想要公主牛

公主牛幾得意
呢個系列啲貓好怪
又送隻EX 超特急
唔係傳統野

上年啱啱玩第一個ac 抽中過劍士
之後第二ac 冇抽過公主踢，轉左梅露可

新手都唔知咩嚟，有咩抽咩

我都有劍士
有人話係全game最廢角色

廢到
嗰時都好似知道佢廢，不過幾靚嘅造型
嗰時知道稀有嗰隻弓箭手，以為佢地係FD 子

今次活動打銀券幾好幾方便
消滅都市嗰時要計到好準
今次可以利用活動關大打特打銀券

夢追人應該拎左送嗰隻本尊?

個方法幾特殊，啱啱搵左巴哈啲post 先知道
唔睇真係唔知，一鍵取得
又有張金券

當然
好似幾年前已經拎左
果陣仲有玩埋公主踢
上次定唔知再前一次已經三階左

道場大會都幾難打
砌左研究力﹝小﹞ x 2，長頸+牛﹙工作貓Lv+2﹚
拉麵王 鬥士 大狂島 皇獸 超特急
12 萬分左右
得11% 排名
屈皇獸輸出打教授
諗唔到其他貓點打

皇獸應該係少數可以行入教授射程去輸出嘅貓
神龍射程長都未必得因為冇減傷
鬥士同大狂島就得

去到遠射程但攻擊力會低左

泥醉按摩師 星3
75炮灰x4 45炮灰x1 美女神 冰雪女

道場仲係7%
希望唔會跌出top 10

新手玩左幾日仲未過到日本篇
刷寶物刷到懷疑人生
岩岩先打到東京
好想要公主踢啲野

800體400萬經

拉麵升到50

等寶物嘉年華先刷

應該唔會嘅
9% 就驚啲

好想要100 罐

每日都有寶物嘉年華
嗰個時間刷會好啲
平時可以開定多啲關先
日本篇先刷增加錢嘅速度﹙仕事﹚、銀包SIZE﹙寫住財布嗰個﹚
生產速度

呢幾個最主要
攻擊力同體力都重要

最後既偉大紀念...
唔識速刷

10%
再努力

大象嗰關?
用巴哈
之後用抗波動超激打大象同前面隻鹿

全部刷到100%了

公主踢你可以等必中用750 罐新手優惠嚟抽?
用左未?

其實你地會唔會做Free罐啲任

有人會
都係睇你自己

做緊FF15嗰個

偉大紀念有冇得速攻

都係狂腳掃地
堆遠程殺雞碰塔
之後用巴哈殺前排
坦攻拉麵王狂魚咬隻象

睇來睇去最快都係兩分幾鐘，有冇黑獸？有就快啲

呢關係麻煩
隻象48 萬點殺得快
都係得坦攻

所以都係刷G卷好過啦

屈皇獸黑獸

呢關唔知點解唔出3 星

第一次打用左
長頸牛聯組（工作貓+2）
拉麵王同明星（工作貓+1）
有錢佬（工作貓+1）

先等到第5 隻兔出現，用狂腳殺死，出狂牆，再出巴哈碰塔
但巴哈攻擊力低左（因為冇開2 姐妹攻擊聯組）

亦出左黑獸先，其實應該出皇獸，計錯左先出屬性敵

結果得12 萬分左右

第二次打變成
長頸牛聯組（+2）
拉麵王同明星家姊（+1）
2 姐妹攻擊聯組

等5 隻兔出現同儲錢，狂腳掃兔
巴哈第一下攻擊提升為93500
一擊就可以將塔傷害累積到紅食蟻獸
敵上限12
然後都係出盾同腳
出拉麵王都有用
剩4x 秒殺紅食蟻，出埋下一層嘅波動狗
巴哈CD 完再出，殺得切

刷招福轉蛋定偉大紀念比較抵？

福券抽小小貓加值，第日4 星有用

唔知算唔算快
幾隻超激轟落去
坦線用研究力聯組拉麵王同鬥士

上年呢個時候嘅同一個道場大會
呢個分已經可以1%
今次高左咁多應該係因為貓可以上到50

係因為多左抽到皇獸黑獸既人

好多貓用唔著
今日打左10 次都有
用左美女神
後尾覺得太天真
用左金閃閃當係象神咁上下
升到上42
但冇用巴哈碰塔打法
巴哈碰塔呢個方法真係好好
炸晒啲怪出嚟殺
又保到後排

不過都唔夠呢條片勁

結論係愈多遠方愈好
而且呢啲全部堆疊到
佢條片咁多遠方，又有BABY
我晒冷都冇

呢關用英傑應該好勁
個DPS 打屬性敵超傷
個傷高過皇獸
論堆疊同價錢都贏

認真好多片
人人都用唔同貓
EVA 2 號機都好勁
個射程勁過英傑
對紅超傷又遠方範圍攻擊
如果有呢隻真係必用
價錢都ok

不過我好多超激升到30 冇郁過
搞到冇得用其他都係因為升晒皇獸黑獸
其他都係要用先升下

今次冇小小貓 因為係福卷g 咁刷唔刷好呢

刷到咪刷，都300 體唔少野

星期五超貓祭
但星期一先有銀券放題

咁刷下先 反正冇乜好做

如果半夜開果啲關未拎晒30罐就打，拎晒就可以得閒先打，當打銀卷都得用喵力達打河馬鐵頭

真心要留返啲關嚟攞罐
而家就嚟抽到冇得抽
要珍惜僅餘機會
傳說就嚟抽盡

以為自己歐中咁多公主踢啲角色
原來活動個池得活動角色抽
不過都好，已經中左暴暴龍
金券All in 求中多幾隻

咁易嘅 呢round宇宙嘉年華打齊一二金寶咁濟

今朝明明記得有個160日圓160罐，依家又唔見
係我未訓醒定係錯過左？

靠龍宮終於打贏地獄門

user rank過萬

係咪每過100 user rank先show一次既line up

好似八千五都冇
有咩送

覺得儲完1500 預備抽梅露可之後要儲晒去下一次合作活動
大型嗰啲

乜都無
佢未出到

唔知以後有咩玩
呢排打種冇掂過真傳說
唔知佢重有咩套路出

呢排清傳說23星同係咁升合作角

做完FF15拎左2000罐
抽左呢啲
仲有1500 in公主定超激嗰個好

都係慢慢清

2 個都唔好

古代種紅關嚟

留個言先，停咗一排無玩，估唔到開到第五個post

打緊咩

係呢個啦 錯過左

玩緊黑道風雲

十一抽中兩隻悟淨 仲有千五應唔應該in埋搏八戒 定搏台版會有夏天

抽就唔好諗

即係點

控制唔到中咩貓
唔好有期望

最好係睇個pool有幾多隻重覆
有幾多隻想要
有幾多隻無但唔特別想要
計下再抽

想精準中一隻既話，除非係唔介意燒錢既課金玩家，如果唔係都係唔好抱太大期望

俾咗個帥弟抽 諗住兩隻超激咁爽點知重覆
下次都係自己抽

新手之前超古代必中抽中地藏 下次必抽有咩建議？見大多都推天神

睇下打邊種屬性弱勢
如果冇乜就睇下想要咩屬性超激
天神係幾泛用，對屬性外都幾好用
龍族就對單一屬性雙控場

通勤3 星
其實有幾多種打法
啱啱用金閃閃，遠方範圍攻擊咁打
先出桃太郎控場
但打到尾都開始出好多魚
已經用左巴哈
3 星好難殺得快
有冇方法快過啲魚搞掂
啱啱陸續出魚先搞掂座塔
遲少少都輸

打傳說儲左3000石
準備來緊白無 all in好冇

新手玩乜鳩都無
得呢隻 執行者同啲基本貓

岩岩清哂1章啲有用既寶
2章淨係清左頭7個寶加打左十幾關
活動又全部唔夠打
係咪要清哂日本三章全寶先出得去玩活動
無咩方向

Rare就呢幾隻 ex貓無買過

最好用金券抽

繼續打寶就好

睇左睇巴哈話隻KHM 48係最廢既超激

抽福卷抽到就爆錢又

d基本貓都+2x
隻ufo仲係+9二階中

隻ufo冇咩用，反而大狂ufo就好有用，多幾十距離就已經天與地既分別

所有稀有，激稀有，超激角都最少30lv
用下貓眼石就向EX進發

呢隻小小UFO 神嚟
望下個屬性就明

當激用就得
呢個池都幾伏

小小ufo四星可以用，但基本ufo冇幾可用

啲石永遠都唔夠

用得基本UFO 嘅機會都可以用其他
真係好少用
嗰時打天使豬覺得可以用嚟減攻用左一次
但之後拉麵王惡晒
用研究力聯組對面一路推唔入
根本拉麵王已經一定殺到佢
本身又高攻

基本UFO 就真係悲劇嚟

如果有210距離就好

205都得

鍾意用都可以用
其實佢易唔易死除左射程都睇前面啲坦
如果坦得超穩都冇事

2 星亂打衰左
3 星捉到路

岩岩諗住升隻拉麵上50
40就上唔到既... ？

50 要打完傳說49 大關先有

即係49 之後先到50
冇講錯

基本牆得+18 所以唔用 拉麵有41 但好貴 咁樣打大狂魚有冇勝算

利申隻狂小貓我係禁75分鐘盾拎翻黎

基本牆擋到2 下
你隻狂牆都係擋佢2 下
拉麵王4.2 秒一隻都係擋3 下

牆就2 秒1 隻擋2 下，75蚊擋一下
拉麵王擋3 下，105 蚊擋一下

但係有攻擊力
但呢關紅無尾熊，點計都係鬥士好過拉麵王
攻擊力同血量都多啲
KB 數多啲可以後退呃多幾下
雖然貴少少，但有減傷同加攻照計好過拉麵王啦

紅無尾都未打到

又到左刷XP up既日子

要打紫電
要落爆擊貓

睇錯大狂

其實唔係真係咁多角用得著要落石
特別係稀有，都係得拉麵記者女模值上50

而家重新儲緊EX石
之前成個小小系列上左40，但後悔左
早知寧願落ブンブンライダー，仙人果堆度
但一儲就儲埋稀有(太平洋海)

nono 我講得唔好 我係想打大狂 但係未掂塔就已經輸左

稀有鬥士都值嘅
其他就真係唔理佢
鬥士個定位比起小小島更似大狂島
1200 蚊一隻真係好難發揮，坦線一定鬥士好過魚，魚係得攻高
最重要稀有可以升到好高，小小貓就唔得

EX啱啱巴哈上左40
其他冇升過
新角上40 應該值
呢班一定用得著

有冇考慮過單一貓眼石區域
我暫時都係搵超激石，最後嗰區搵埋激
不過激有成70 粒

未掂塔出狼女先
出盾擋住條魚
之後有錢疊埋其他後排輸出先碰
應該大約係咁
掂塔前狼女死左應該輸左9 成
所以首要保住佢

之前升大狂亂50就係單一區激稀有石
但效率唔特別好
可能真係同服裝有關
而家佢著海盜衫去太平洋海效率幾唔錯

97xxxxxxx
仲有3x張福卷未抽
搵野上40燒下d錢要

有咩理由銀卷show999可以實質有千幾張
錢上限就1億封頂dklm

係應該真係
我用串燒醉酒佬搵最後嗰區
不過冇試過其他
搵到就覺得ok
因為嗰時用左一個月定個幾月狂搵
剩係激都有100 粒
其實搵2 粒嗰啲區真係好啲
可能豐富啲感覺好少少

升野啦
唔信你冇野升
同埋儲咁多冇理由冇貓眼石
你打咁多經驗咪打下其他野
我而家都係擺2 千幾3 千萬喺到
抽到超激咪升
你咁多錢唔升野第日又缺其他野都係煩

我四盾頂唔到啲魚 可能lv太低

坦唔住落多啲盾/灰
一般打法都係雙牆雙小貓
後排嗰度美模、狼女ok 嘅
地藏如果坦唔住線應該會易死過美模，因為射程近

不過你堆後排都要碰到塔先講
地藏可以換返做巴哈

一個場入面
如果幾隻同性質嘅敵人疊埋一齊﹙甚至係同一隻野﹚
佢地攻擊會趨近同時攻擊
重點係攻發同移速都一樣
愈接近同時攻擊基本上可視為同一隻野
呢幾隻大狂島一齊嘅攻擊力同隻大象一樣
每隻一萬變左都3 萬起標
你出拉麵王如果被佢一啖咬死咪又係咩意義都冇
除非你隻拉麵王高到逆天
開埋研究力聯組呢啲違反自然嘅打法
其實都未必有得打
人地攻擊2 秒內一下
你收縮個時間極都要2 秒幾一隻拉麵王

講到咁，最後對「一」擊必殺嘅大象咪又係靠密盾
你開研究力聯組都用你3 個位啦
入埋拉麵王同你開4 盾佔位都冇分別
而且呢啲輕盾係可以防埋紅無尾波動
你出拉麵王唔洗試都知出波動會多左

人地好多打法都係用狼女擊退屈射程
因為塔前都磨左好多血
基本隻紅無尾冇乜事就死左
剩低就清魚

反而你玩新野話用鬥士都有得諗下
不過鬥士偏坦線向唔係攻擊向，始終攻擊力係低
咁玩不如疊龍同佢慢慢玩

地藏就真係不宜

拉麵王出對紅無尾波動多左要睇你等級
因為拉麵王正路當3 萬血左右
呢隻大狂島10,200 攻，攻發時間好似係10F
紅無尾就20F﹙希望冇記錯﹚

如果你冇3 萬血
有時少左條魚咬唔死一斬落去就出波動
對後排都好大影響
當然你啲盾擋唔住係會必推影響到後排
所以其實重點係輸出同狼女嘅擊退

唔知有冇人呢關玩過雙腳聯組，狼女擊退會遠左

但呢關如果你清魚極快
少左隻野打走你啲盾，其實可能你會重麻煩
但你美模有咁高嘅話隻紅無尾基本上會死得快左
應該問題就唔大

因為好難計到咁準話死邊隻
但如果真係有時候啲魚死晒
基本上狼女就必定被波動打死

所以美模係悉數出唔係狂出
不過呢關經濟緊
如果你經濟好鬆可能殺魚太快
所以唔好有錢就狂出美模
一個唔好彩可能反cap 返又冇錢

不過條線咁長拉返入塔隻紅無尾都就嚟死啦打到咁

發生個機率唔高嘅

好 我試試 不過我覺得我殺魚應該唔會太快 殺唔殺到都成問題

如果啲貓低
你應該要搏多啲輸出
我講嗰啲殺太快唔洗理

你再唔夠打可以搵EVAN C啲片睇下
佢出左冇超激攻略
而且佢啲貓等級都唔高
啱晒門檻低嘅新手

呢條友勁到用低等級大狂打到風雲塔40 樓
剩係呢樣都信心保證

基本貓平均+25

終於過咗49大關 是咪脫新手了

好勁啦
隻牆先萬5 血左右

30 大關 4星第一關
對面開場每10 秒出1 隻鹿
用巴哈一次過殺晒3 隻
之後喺駝鳥出之前殺埋外星樹獺
第一隻駝鳥之後直接爆埋塔

不過試左好多次
3 隻鹿好難殺，啲盾太慢

準備打無法再登陸
唔知有咩創意打法

普通打法用3-4 盾灰 + 地藏，以前冇而家有重唔玩下
唔玩命唔用大狂UFO 打

不過海豚封晒位都好難用遠程單位

真傳說太煩 唔想打住
宇宙二又過咗
好無聊

BTW之前鯨巴話武藏後啲關好難打 但我基本上都係用返嗰堆貓

我渣咪難打
其實都係嗰啲野
你了解左都係執藥咁放
有時啲關要計攻擊力同推線
但後面嗰啲感覺更乾淨
不如話隻game 畀多啲貓你過某啲關
其實有啲佢一早畀左你

我覺得自己前期就有隻黑無幫咗好多 而家有埋幼傑 雖然唔算好好用 但有啲位都有得著

黑無打白敵緩速，打駝鳥計
對面推線力減到極限
同埋減攻已經冇晒攻擊力，應該連殺盾都難左

剩返有攻擊力就可以不斷推走佢

幼傑就唔講啦
強化版天照嚟

如果你想享受下呢隻遊戲
建議你2-3 星，有機會可以試下唔用呢2 隻
因為其他貓用落真係唔同
佢地喺個別關卡嘅表現可能比佢地更好，同埋玩下啲平價貓嘅配搭
個人覺得太快去到呢度有唔好處
因為升上50，Ex 貓可以上到40 嘅誘惑太大，我前幾日為左打某關都升左巴哈上40

剩返嘅傳說未必體驗到30 巴哈嘅力度
有時贏左都未必有以前嗰種感受
因為覺得屈等級

呢個時候P社自然有新關招呼你班玩家

公主踢新嗰關採點隻暴龍硬度高到，不過個射程啱啱掂唔到巴哈

邊有咁好死畀你升到40
平時都係93500
畀盡搭多個攻擊聯組
最測試到就係小紅帽嗰2 隻狗
30 關頭先講嗰3 隻鹿都係
2-3 階巴哈分野太大

以前我覺得巴哈3 階係好勁
但打打下，其實唔係對特定嗰幾隻，其實好多時根本唔洗出

速坦攻佢係好掂嘅，不過跑速同射程太詭異
不過巴哈明係P 社度身訂造嘅貓
變左有啲位好機械

打海豚首次登場嗰關
都係學網上面超激打法
聖龍王、小山雅、爆走兄弟、金閃閃

一開始唔識玩出晒4 隻推得極快
被食蟻獸殺晒
分開2 隻2 隻咁出就好好多
最後輕鬆解決
未埋塔就殺晒海豚
埋塔未掂到就殺晒啲鹿

精靈同電腦學園必中 點揀好

打左n次跟evan c終於過到狂牆 狂龍有咩可以快速殺海賴

攝影貓42 我應該會用
evanc 用狂腿同腿 但我腿得+18 唔夠力

溜冰33用過都唔太work

美模3階30 地藏36 呢兩隻會唔會好啲

就嚟打得宇宙篇就建議抽隻精靈
電腦學園就傳說都幾好用

有冇考慮用下狂UFO
轟到幾下就好快殺
如果坦唔住線就出地藏

主要睇經濟
用腳係低攻啲但血量夠好可以踢多幾腳不過單體
海瀨好似出幾隻，所以一般用範圍攻好啲
對面推得入就會打晒2 隻
咁計都係睇你啲盾，你啲盾坦得住條線佢推唔入就單體攻擊都得
不過範圍就點都好過單體啦
呢啲位點都推少少

精靈中左水 風 中唔到火

同你掉轉
有火同雷
應該就唔抽
除非3 階又有邊隻勁

火好似最勁

其實隻隻都勁
睇情況落隻隻都有自己適合嘅關卡

用地藏打兩次贏左

打左幾多隻大狂？

正啊

講時講以前3 階左都係出超激稀有字樣
而家就係出「覺醒」呢2 個字
睇返相就應該係5-6 月嘅事

小貓 牆 同埋龍貓 大狂牛應該係打得贏但出巴哈個時機要再練練

拉埋小小有著數
坦線同攻擊都會穩少少

狂牛打唔贏 跟足evanc 應該係點都唔夠好 btw啲道具俾我用哂 聽日都唔知點算好

講幾點
拉近啲打
以前喺呢度討論過用唔用狼女，清得唔夠快正常要用下，因為牛射程食線
可能你疊輸出嗰度冇咁好
盾灰正常3-4 隻就夠
如果被推就應該係清得唔夠快即係輸出唔夠
要疊好多記者
溜冰都幾好但超激應該好啲，搵啲長射程超激
其實好死，總之湊夠輸出貓就應該夠，殺得快會好爽就咁死晒

Evan c 出微課金攻略嘅話應該估到係邊啲貓
狂腳、三大EX、4 盾灰、記者美模咁上下
都係估下

evan c 係塔前開戰 我前面跟足 但都直接俾人爆主堡 啲lv明明一樣 btw我都覺疊輸出好啲 次次拉近塔打我都好易輸

可能你出兵問題
你跟足佢條隊？
有咩貓？

最近天國既飲水場 星3
打左幾次都輸
焗住開電腦+max同屈一堆超激過
天豬夾駝鳥真係好煩

兩灰兩盾 狼女 攝影 魚貓 巴哈 大瓦 狂ufo

頂佢個肺打左3 鋪種600 體乜種都冇

魚試下轉溜冰

呢關係幾痴線
應該要一開波就速攻殺豬先有得打下

4星爆擊係咪剩係得萌貓
有冇易爆d

侏儸，馬沙，跳繩

島貓
狂亂萌貓

過左時間lu 下個月再打 琴晚由小帝王刷到小紅帽 之後29-2即卡關 沒颱風貓清唔到鋼鐵狗仔

台版過兩日有特級貓咪祭
應該抽呢個 定遲下天神系列必中
利申:天神系列一隻都冇

係時候打晒啲渦
後面啲關要用

金券抽貓祭
罐頭留必中

係差呢個未打 其他打哂 冇暖桌貓大狂牛好難搞

一齊all in 天神 我天神都係得隻天照

巨人夠高可以行到入去

巨人+11 應該要靠狂巨

打多啲銀券

呢隊打古代薄荷夠唔夠做
雖然level普遍低 冇經升30/冇石上40

啱啱打完 紅關三隻對紅超激都唔夠做 證明level太低 唯有慢慢打經

打得銀卷黎佢都過晒大狂亂 要咁長時間

右下隻超激咩嚟，有咩特性
要消波都應該出章魚唔係機械人

古代種用量產盾好好多

打鋼鐵照計用侏儸好過女僕

冇牆行唔遠，其他基本貓有啲關都一定有用
剩係腳龍巨人都一定有用

從來貓唔係競爭比較關係而係合作關係，根本冇衝突

第三冇可能用統率打死一樣野，第日要追返要等好耐，Xp、薄荷、貓缺一不可

基本貓後期性價比極高，而且能力好獨立

而且最後如果佢打大狂亂只係用200 統率，如果要連打先贏到咁已經係太弱

我堆基本貓依家先全部大約+30
基本上除左傳說關未打晒，其他全部都打完啦 基本貓完全冇用過

依家唔同舊時，太多勁貓，基本貓仲係+緊10果時已經大把靚貓40lv

你不如話基本貓冇用
傳說打到邊
不過上面個巴打低到咩都打完傳說

但你用咁多貓同基本貓化較有少少唔公平
同埋基本貓係真係好用，隻game 就係冇限死你用咩貓先贏到
正如皇獸都唔係一定需要，咁基本貓又點

只係我唔明你地成日咁抗拒銀券係點解，打得多你地又有得抽
如果冇得抽咁有xp 又有咩用
就算有xp 升到30 之後都一定係貓眼石，貓眼石冇課金就只有加瑪多多先攞到，除非你地攞銀券去抽啦

但個人就傾向抽多啲貓，反正升唔到先打經驗都得，經驗有冇用只係取決於你地手上有幾多貓

而且經驗升完之後有rank 攞，咁就好多銀券

不斷打xp 唔代表你有貓畀你升，因為你冇新貓玩嘛

所謂靚貓係指？
稀有之中冇幾多隻
最靚應該4 秒2 嗰幾隻

個問題已經係狂刷銀卷都追唔上我用其他貓打晒啲關既速度
我一直都有狂刷，每50級獎勵同喵力達都打晒銀卷
傳說仲係打緊三十幾關，每次有周任先打十場

刷得銀卷既都起碼已經800體，但有800體都打左唔小關，依家新手幾個月已經全破，幾個月邊有可能刷銀卷刷到啲基本貓用得

認真前30 關真係熱身
個人覺得基本貓有+40 夠用

啱嘅貓可以幫你過關
等級只係幫你更切實咁執行戰略

我以前都有種感覺係超激太屈
其實超激性能高係一件事
你普通一隻超激都有6 千Dps
基本貓條龍起碼疊2-3 隻先有咁嘅輸出，而且龍唔係範圍攻擊
但基本貓都重係好用
至少人地冇小兵擋路殺對面主要敵人嗰時
後期短cd 貓更加重要
因為期間總血量比超激好太多，特別遇到對面有攻擊後排嘅手段
其實基本貓當激用就得

你地要快就梗係
其實係真係啲超激太惡
但隻game 呢啲野好死嘅
佢明係要鼓勵你地抽多啲，再縮銀券來源架啦

你地見到芝娃娃
特登唔畀你地用EX 貓，如果唔係芝娃娃呢關難度會真係入到五大難關之列？？
EX 貓主要封一隻啫

我依家覺得仲係好易，應該可以打到好後，但都係留返慢慢打，因為打埋就真係爆機會冇動力玩落去
所以有周任先打上去

我唔知你地用咩形式打過啲傳說
我自己攻緊傳說嗰時都係覺得啲超激好勁
嗰時講緊打左廿關定廿幾關去到小貓彈嗰度先開始有遠距離超激
前期真係捱住過
可能差唔多叫用死幾隻貓添

其實升超激一啲問題都冇
基本貓係好玩
升左佢係令你打嗰時有選擇

你傳說打到邊？

都係嗰句
連超激都冇話一定要用
你過到咪得
但巨人真心超勁

三十三

傳說四星先係挑戰，但係又偏偏唔比用基本貓

後面都有幾多打法
開始考驗啲貓嘅種類

最好咩屬性超激都要有幾隻

巨人比超激啲大坦好用
啲超激對2-3 種屬性嘅關變左執行唔到分工嘅角色

對面波狀咁出怪就會覺得基本貓好用
不過大狂好大程度代替到基本貓

超激係應付唔到某啲太爆炸性嘅關卡
因為嗰啲關殺你殺得好快
但可以屈碰塔前嘅CD
因為超激單機可以有幾倍嘅攻擊力
所以先執行到
但如果是要短暫時間爆發嘅攻擊
激稀有之中都做到
但超激太廣泛，可能又會包覆到

新手想靠基本貓過關，但係銀卷又要400體。
每日又送得一張
平均抽十九張先每一隻基本貓+1
真係要開個ac每日登入但唔玩，兩年後每隻基本貓都+40先開始玩
所以基本貓對新手冇用，對老手先有用

玩遊戲求好玩啫
利伸有黑獸都雪左唔用
而家傳說清緊2-3 星都雪埋皇獸
想滿足自己技術就會咁玩
其實而家會愈嚟愈易玩
因為新超激愈嚟愈勁
真心你有咩貓都會贏
只係睇你鍾意用邊隻咪砌落隊打

其實打狂亂萌貓真係好體驗到用基本貓嘅好處
除左嗰排好多人用零號機嚟打

啲貓好多用法嘅
有啲人會玩封印某啲貓去打某關卡嚟測試自己技術
我覺得要玩盡隻GAME 係咁玩先刺激
如果玩得悶係要加添刺激畀自己

金卷六抽

忍唔住抽左
好彩都有隻

有10張稀有
岩抽個陣個心大嗌
第1下就超激我就唔抽
跟住出小丑
下次白無再見

打唔贏又冇得reload再打

其實唔難
利申：0號機30lv

佢聽到你諗咩
嗌咩冇咩

我都想要呢隻

砌啱就贏

3000中 冰雪同龍馬巴魯斯
好想要白無

但抵唔抵 1500罐中得一隻
不過我有黑巫 終於兩隻都有

咁多人用罐抽特級貓咪祭
自從首抽750用左黎抽一次特級貓咪祭0超激之後，我發誓唔再用貓罐抽

其實咁好運應該食住個運勢繼續抽

黎緊有天神必中
跟住就夏日必中

堅決唔抽藍眼破壞遊戲平衡

利申：一隻藍眼都冇 🍇 🍇 🍇

啲貓封頂都過唔到古代薄荷

冇薄荷又過唔到真傳說

卡一世

條隊點？

中左都唔抵？
勁野嚟

平時有冇日日扶阿婆過馬路

一口氣沖到去小紅帽 然後28-5 波動 真係打唔贏

29-5*

因為得一隻超激

但之後用1500罐第二次抽超古代必中，中左3隻
成為左幸福新手

紅無尾？

一隻頂幾雙隻

超古代可以中好多咁

一開波三隻黑猩猩 之後有隻杜賓狗 有隻黑紅鳥100%波動 之後再紅無尾

儲錢，杜賓犬乜都唔出，黑猩猩埋塔出巴哈殺晒
之後狂魚巨人坦攻乜都出晒佢

應該都係lv唔夠 已經好努力刷銀卷

重開古代薄荷關會唔會轉另一隻色Ex？

特登砌隊針對單色勝算應該大啲

應該出左就冇

用狂魚都得
基本魚都得不過都幾貴
有冇裸舞貓
台版好似叫康康

激稀有頁應該第一隻

有康康三階32 但佢出手咁慢會唔會波死都未打到 我而家諗住體力中聯組 之後雙魚雙巨配巴哈

係有咁嘅可能而且好大
想問多樣有冇遠距離抗波動超激
有嘅落康康可以輔助坦線
未必要輸出到

冇 一隻都冇 亂桌都冇

咁全坦攻啦
可以落埋鬥士
頂到盡應該贏到
有對紅減傷就落

鬥士換普通魚先 因為用左體力中冇咁多位 定係普通魚照要 鬥士換普通巨人 我有諗過用善攻小 咁就多啲位放貓 但係咁樣巨人巴哈食唔到加成

應該善攻好啲
魚CD快
除非你個陣巨人好低啦
但正常用魚打有減傷應該要盡力提升佢
除非你雙島魚都渣

最理想係用魚同島嚟打

睇youtube好多快攻片，其實主要係三階巴哈+前面一堆盾頂住殺左隻狗之後狂出其他貓打塔就贏，如果無抗波就就要博隻狗唔好出咁多波動打死巴哈，巴哈比隻狗打死就重開

隻狗當100% 都80萬血
巴哈好難打得死啦
打唔死其他坦攻執埋
可以落拉麵王
但落左可能要轉體力小聯組

其實呢啲關好死
咪又係嗰幾隻

我睇啲片全部都係巴哈打死隻狗打埋塔先比隻鳥打死

平時冇扶阿婆過馬路

唔齊攻擊聯組中 因為冇壽司 體力小我都冇因爲六月尾先入坑

我用左一個打法係落地藏三階秒隻黑鳥 之後其他五坦輸出 打得死狗打唔死紅尾 我覺得唔夠錢都有關係 遲啲開土豪試試 啲道具之前打大狂用哂

你真係冇逐隻殺黑猩猩，照計就應該有錢

一係用小偷貓
或者用超特急撞黑猩猩尾嗰下，咁樣應該會夠錢

我係逐隻殺 佢冇其他小怪 冇金錢來源 一黎就係狗 鳥遲少少出 射程大過狗 所以基本目標都係要秒隻狗先 出到第三個loop會唔夠錢出最後一波巨人

唔知你打個場幾大
夠遠嘅話殺左雀先都得

dllm傳說4星隻象
磨左我15分鐘

係咪小紅帽前嗰隻?
之後又有隻黑象喎

6-5

睇準時機放隻三哈出去打死佢未得

佢計時出一隻無制限咁出
就算出巴哈都只可以2 階去疊
要用遠距離
可以用狼女巴哈
有鐵鏟就最好

隻象31,392 攻
一係坦攻用拉麵王

不過認真遲下傳說有2 關大象又係咁
你呢關用到拉麵王
之後嗰關一波推3 隻象
我記得條線都幾短嗰關
呢關已經算長
傳說4 星頭廿關定廿幾關可以用坦攻屈住過
你有研究力聯組X2 就得
但之後個蜜月期就完左

嗰啲關去到咁上下就會「要求」你有某隻貓去打得贏
有啲係要用月間貓去打
當然你課金課到無限，用稀有都唔難過
特別去到象呢啲位
打1-3 星唔多覺
因為有超激
去到4 星就要用好多低階單位去打
要對條線有認識
知道嗰關係點運作
打早期定打後期
有啲碰塔後好似爆炸咁出幾款怪
到時你就要出唔同嘅貓同時應對幾隻怪
對面每隻怪都唔同
狗仔搶線用，當中黑狗較為高攻有殺坦能力
後排攻擊力巨大可能1-2 下殺死你後排EX 單位
坦線又要下功夫睇下落幾多隻貓去擋
簡單講兼顧攻擊同防禦兩方面

大像算易打喇，得400距離又打得慢，食蟻獸501就麻煩 得隻小帝王夠手長，玩坦攻佢又減你速埋唔到身

2 隻定位唔同
大象最勁係攻發極快，而且收招都極快
係P 社為左畀啲空間玩家先SET 長左個收招
因為要令佢推到，佢收招都慢就真係雞野一隻
不過一樣可以夾其他野推到線
另外就係大象硬度極高
推線機器嚟

反而教授手長但推唔到線
象有佢都有嘅係攻發速度，但眼睇就應該收招慢少少
即係奶完會有停頓，就算殺死前排貓都要收左招先推
象有而佢冇嘅就係一擊必殺嘅威力，夾埋收招極快就變成可以每次攻發都必定可以推線嘅怪物
教授就只係用嚟保前排嘅後排
佢同時兼具KB 數同總血量都高嘅單位
續航力相當高

但如果我用美女神我會驚大象多過教授
美女神係教授天敵

如果出左古代嘅象應該可以好多野玩

就係講緊四星，可以用得超激既話所有怪都是垃圾

真傳說應該會幾難玩
過到49 應該唔會客氣
剩係玩過下太古之力嗰關
已經出3 超激
應該去到超激都冇得輾壓嘅程度
可能會係輪超激嗰種

你隻編幅俠進化左，怕咩

唔升冇得玩啦
佢而家多左個妨害，第日冇古代詛咒無效嗰啲應該都雪得
冇新關點出新貓

又有風雲塔 希望今次上到40

乜貓都無有1500劵今次抽唔抽好

如果是台版等幾日有天神必中

又要睇一次攻略，次次都唔記得左點打

打到記得晒啲節奏

夏日會唔會好啲 應該都會有必中

照計就天神好用好多，有多罐先抽夏日囡囡黎J

天神中左天照象神 博下有冇時空神同美女神

掉轉左

新人lm，打到未來一月球，少少卡關

試下用寶箱睇下係咪跌2 張

有咩貓??

龍貓+3

稀有全部25 激19 超激18 EX 20

可以打住銀券先
升高啲基本貓
有美女神未來篇唔難過
前面頂得住條線就得

可以入圖鑑
籂選你有嘅貓就可以睇到你有嘅貓

兩至三灰（75蚊小貓同150牆貓） 之後有超能 有漂浮 有美女神

美模 龍貓 巴哈 應該乜都夠做

你應該係太依賴隻藝術家貓黎坦 但又唔夠坦 搞到冇錢（？）

其實都係打過兩次，之前唔記得咗刷紅水晶 ，下次應該得

乜都冇用打2次都係2張

其實基本貓進化左好好多
出腳都踢死佢

過咗未來一，之後應該主攻啲咩

未來2 同3 得閒再沖傳說

真心 我覺得銀券有八百體好刷好多 儲定一堆等級排行獎勵就得 之前得六七百體 真係好尷尬 完全唔會想刷

有840 同870 會更好
因為傳說尾關打到後啲要用130 以上統率力
如果得810 打完剩10，一個鐘回120，最多就打到125 統率嘅傳說尾關
不過呢啲都應該要打到20 關之後嘅事
咁樣逐步追會好少少
銀券都打多啲

依家既新手完全唔建議刷銀卷
打XP關升貓好過，升完啲貓過晒未來編先返轉頭刷銀卷

升基本貓係舊時代冇咩貓用既意識黎
依家啲貓屈機左，多左三階進化
新手一開始專心刷金寶
諗計將拉麵同跳跳三階+兩隻75蚊灰已經好夠用
跟住就諗點打狂亂貓返黎用
咁會順好多

冇銀券抽咩貓
好多人十抽得1 隻超激
未必夠超激用
唔夠嗰時要用短CD 貓
基本貓泛用性極高
有啲人一入GAME 日本篇都未過就幾隻藍眼一件事
大把人去到未來篇先得幾隻超激

我自己以前都係用八戒大坦同一隻美女神
你餵XP 餵得嚟都冇幾多隻超激拎得出嚟用
雖然早期LV 20都夠用，打後少少就未必夠力同埋要3 階
但一隻超激升到30 都要打成個禮拜超經驗

中間真係冇空間打下銀券咩

我講緊升既係希有貓喎⋯⋯
新手真係冇咩空間打銀卷要400體仲要極唔定時，250體果個得30%是垃圾

我一開始完全係靠希有貓+灰+EX大貓黎打

之前都計左，一個禮拜有20,160 統率
平日星期一至五就得1 個鐘超經驗
星期六日就有2 節都係每節一個鐘
打晒9 次就用4,500 統率
剩15,660 統率
銀券每日用你400，7 日用2,800
剩1萬2 千幾 統率
個半月一次嘅風雲塔有半個月嘅統率我當你ALL IN乜都唔打
即係都有呢個數嘅2/3 去打其他野
每週任務必做，30 罐叫你打啲普通野你冇理由唔打下
所以上面1 萬2 千統率乘2/3 我當一萬都有6千幾統率剩
薄荷、傳說、主線篇、活動
所有平均一關當200 統率﹙主線篇冇可能200 一關啦，薄荷咁計啫﹚
一個禮拜分6 千幾統率可以打3X 關，每日打4-5 次種都用埋啦

點會打唔到啫
重有最吸引新手嘅金券
你升唔升基本貓都想抽下野掛

如果你話唔夠錢升啲貓
打超經驗應該就好夠
一個禮拜打當打5-7 次都有500 萬
夠升超激嘅
一個月應該多3-4 隻超激
升到30 要6 百幾萬
4 隻就2 千幾萬
未計其他所有關卡都會有錢啦呢啲

我個人經驗，到未來全破啲基本貓都未進晒，有啲+8+9咁

我當我有努力刷銀卷比盡都係每隻+多2比佢

新手體力上限低，仲要一分鐘回1.幾體咋
我用體力黎破關+傳說打1500罐返黎抽仲快啦
新手咁多關可以拎30罐

依家講緊新手刷咩銀卷，風雲塔

你起左先打唔遲
打得贏隻紫電先可以講恆常咁打
新手我唔叫佢打啦
我上面都冇叫佢打
新手一定要打贏渦先有能力打紫電
除非佢有侏儸啦
侏儸都係搏下

咁你睇第一句都知係以齊晒件咁計啦
對佢最好一定係打晒未來篇先
宇宙唔夠打冇得講啦
有810 統率先係真正開始
打緊未來打返轉頭打喪屍重好啦
順便練下面對喪屍

嗰個講緊之後啦
但基本貓唔會out
因為大把人唔夠超激用

基本貓要到後期，反而係老手用

前期乜都冇更加要用啦
我打緊駝鳥嗰時乜超激都冇
美女神都被佢衝入線內
想要隻4 百幾射程都冇﹙呢個可能真係好少人先有嘅問題，見到有人一入GAME 就有隻龍騎士真係好正﹚
嗰時上網睇片用雙腳溜冰打
有人連魚都用過
嗰啲無/ 微課金攻略應該幫左好多人過關
反而後期愈嚟愈多超激少左用基本貓
其實基本貓肥左先啱用你都冇講錯
前期真係得個擺字
但有啲人超激唔夠40，可能用晒石
到嗰時基本貓肥左，就係時候拎出嚟用
+30 已經唔失禮

但最後都係講有啲人可能乜超激都冇
要靠呢啲基本貓打上去
因為P 社每週任務打傳說10 關
應該好多人都唔想咁頹打返之前CLEAR 左嗰啲
而且每2 個星期一次，新手2 星期已經有一定進步
打贏傳說會有成功感，因為2 星期前明明都卡
最多卡一個月但之後爽快過左都咪話唔開心

基本貓真係伴你成長

同埋之前都有提過下
其實新手用基本貓係好好
如果用開超激
一打落去成堆死晒
可能未必睇得清楚條線發生緊咩事
打4 星用半超激，即係EX 嗰啲會清楚好多冇呢個問題
但用慣超激嘅範圍攻擊會冇咁清楚條線
因為基本貓嘅長射程都係單體攻擊
CD 又快，要學睇輸出同坦線用基本同狂會清楚好多
因為被推會有貓接應，特別係腳
一對對腳行出嚟個隊形好正

當然有啲人叻用超激都睇到
但超激太大力未必睇到對面推力有幾大
因為影響對面推力除左對面怪嘅攻擊力，而且有硬度
新手教師係噗噗同豬啦
打過日本篇第三章如果係無課金咁打，應該會明白嗰種感受
豬就實推架啦
噗就真係老師嚟

我好多年前玩過，果時好難有貓罐，買隻EX貓都難

果時就真係要玩基本貓，第一章全金寶都玩左好耐

跟住第二章玩好耐都過唔到就冇玩

跟住依家玩返已經唔同晒

原來你都係
我都玩過
要招待碼攞萌貓嘛

我以前玩個陣好似係冇得抽蛋

以前好似係嗰9 隻咋
好似見過女武神
唔記得了

20號開始小圓復刻
果排忙得濟無玩到既我終於有得抽返

風雲塔完左就開始
我都好想抽

台版更新左係咪多左三階？見舉牌女郎貓都有得三階

究極天神無必中唔敢抽

係，仲有蝙蝠俠進化

成日諗貓咪遲啲重會唔會有其他合作活動
好想有魯魯修

我淨係想佢復刻多次fate比我抽saber
鹿真係麻煩到喊

攻擊嗰時係遠方範圍攻擊
一堆玻璃反射GEASS
1 階後面出GAWAIN
2 階出蜃氣樓

SABER 真係好勁
遠方範圍之中同美女神比肩

唔好啦 博唔過 貓咪祭 抽都仲好啲

無知一問 貓咪係咪同芒亨合作過 我好似淨係見得^_^過雄火同雌火龍 仲要勁廢

係合作過

不過比較早期，貓無咁勁都無辦法

27樓隻野
係咁潛去個塔前

呢關用超激打好易中伏
用雙龍雙腳打

之前都差啲中伏，佢復活打我塔，好在佢座塔爆先

好唔夠體用
岩岩開日本三章
一章刷哂寶
二章得十幾個
諗住趁活動刷哂二三章
點知打兩下已經無哂體

要留
不過刷寶過程係悶嘅

疊輸出好易打
夠快殺死太郎贏左一半
呢關完全係計時
同埋屈花子腳短

29手殘禁唔切

點擺？
最多5 盾灰咪擺埋一頁？

如果我而家打29 樓
冰雪女王 水博士 美女神 皇獸 貓俠
牆 大狂牆 記者 鬥士 大狂島

超激可以替爆走兄弟、悟淨
前排可替跳跳
拉麵王就唔好啦

3000罐 中宙斯*1 海王*1 時空神*1 象神*2 就係冇美女神 不過有時空神都好 唔搏啦 計埋之前隻天照 得番美女神同阿努未中

咁快抽左 係日本？

係澳洲快兩個鐘 唔敢博美女神了

11抽得一隻宙斯
終於中美模喇

傳說後面d關都出唔切
迫人用電腦

邊關啊

11抽得一隻天照

爆上40 帶埋幼傑刺骨唔知過唔過到真傳說第一關呢

玩左一星期左右 請問呢幾隻有無用

太古之力？

第一隻
第三隻
最後嗰隻

比較常用

其他可以打自己嗰種屬性都唔錯

古代的詛咒

防推線有得打

剩係記得佢攻速好快
英傑射程易波及

呢隻野要搏攻
條隊嗰時砌4 盾灰
後排都係極遠同攻頻高
甩手就高攻
最後異能白骨控場
條隊係同佢搏攻，愈大力愈快打走佢
一被佢推就好易散晒條隊
佢硬度60 萬你諗諗佢
記憶同印象中要20-30 秒Kb 到佢先得
咁計DPS 要2 萬
坐底3 超激
可能冰雪女王嗰啲都得，疊到

而家諗返異能白骨可能冇用
落多隻輸出可能更好

唔知無課金得唔得，疊龍疊腳
不過應該要好高，同埋佢5 Kb硬度60 萬

輸出可能真係唔夠

打到12 樓先
擺埋啲銀券一齊嚟
今次風雲塔要分好多日打

乜貓都有 係牆唔夠厚坦唔住

呢個真係要搞搞
而家日版有銀券打喎
去到5 點

台版 而家牆加30都冇 半年都去唔到80啦

咁你始終都要打架啦
又冇可能有個陣唔用牆，應該好難
或者你有冇快灰坦
加有隻無垢可能得

佢用快慢密盾/ 灰卡線
無垢開埋聯組或幾超激輸出
少隻牆可能都掂

得黑咋 唉儲堆經爆天照上40再諗
而家仲有三關風雲未過 雙渦好煩
30以上平均用成千體打幾次先過到

隻牆捱到佢2 下就易少少
隻古代種攻擊力11,111

雙渦要落控場

level唔夠高 開埋土豪應該夠做 但得返幾粒

升狂牆快少少

啱 應該換走隻貓仔換牆 其實唔開土豪真係唔多夠錢 兩隻超激都成萬 其實降攻同腳換牆灰定留住開聯組好？

鋼渦減攻同基本腳轉控場
最下低隻超激咩特性？

呢關開聯組除非本身開聯組嘅貓都落到場
如果唔係唔夠貓用
不死渦用減速啱，可能要落隻電鋸暫停或拳擊手擊退

鋼渦就輸出都要2 隻
控場就2-3 隻
一般減速同擊退好

善攻不死 終結不死 必停不死

但頭四隻係暫停小+中 長腿控多好耐

拎走龍捲定女僕好？
想換入基本牆

因為二超激都控到好多下 再搭多各一專屬控感覺已經夠

唔夠控場
減速必須
落返擊退或暫停就好
擊退係次選

2 坦灰夠
灰都得未必要盾
鐵渦十幾萬攻

天照好用？巴哈啲人講到後期完全唔會用咁

因為有位都落多隻妨礙或者對正屬既超傷
前田炎獄鬼呢類高DPS角，或者美女神象神穩定遠方，或者落三階巨人屈血推後等等都會考慮左先

但其實唔係天照本身問題
天照當做穩定輸出其實好優秀，對有屬角DPS高，只係其他超激太勁

雙渦睇片
灰，灰，不死減速，鐵減速，對不死超激兼暫停
鋼鐵擊退，雙屬減速，雙屬暫停，爆擊，爆擊

爆擊：侏羅一定要，颱風應該好過女僕
不死唔駛擊退因為硬度比較低
唔駛用道具

鋼鐵渦出先，佢過半場就會出不死渦，乜都唔好出住，不死渦差唔多追到鋼鐵渦，先出雙屬控晒兩隻，如果一開始升應該可以升到3lv工作貓，到時應該可以出到兩隻超激控場

鋼鐵渦差唔多埋到嚟，就有隻鋼鐵狗埋塔先，嗰時可以疊低階貓控場

如果有升爆水喉炮，一炮射鐵20%都會輕鬆啲
有跳竿貓隻不死已經廢左，其他落灰+針對鋼鐵就得

30手殘打兩次都fail

39打咗N次都差啲 回咗一次體打都贏唔到

差啲運氣 聽日再戰

打左十幾次終於過30
頭幾次剩出小小女武神
成日比d小怪搞
出埋黑無
推過半場幾驚出怪時間唔岩

1-2 隻未必夠，可以嘅話落3 隻抗波動

39係小紅帽?
落cleaner同玻璃貓，之後就係覺醒巴哈同3階巨人
有真田同炎獄鬼更好

貓特急放得靚瘋狂擊退反擊好快打死隻樹瀨

玻璃貓？？

我用八戒打樹獺
鬼都勁

貴婦跌果隻
同埋上面都有巴打講既特急都要落

依隊既貓應該係人都有，大狂島可換其他例如真田

除左小女
黑無
第3隻係...蛋黃哥個隻
阿激拉唔多想上3階

屌打咗四五條體都有
忍唔住開咗土豪
1take過
拎啲體打返啲土豪仲抵

有但唔用自己事啦

3x樓d獎勵...

希望今次活動完到日本3章同未來一章

咩活動？

隔寶掉寶超Up 全日

如果有果實變番種子就好...
唔夠種子進稀有

土豪邊度打

星期一

根本有土豪就打乜都贏

有黑無刺骨先係打乜都鸁

大家好，最近先申請到連登acc,玩左貓戰已年半，算老手了，目前已緊貼最新進度，除了早期抽到地藏，直到最近先抽到神獸，感覺還是慢慢破關玩得比較開心，不停上網刨攻略，如何控貓，這才是貓戰的好玩的地方，比如40樓，當初我無長手，黑無，黑獸，刺刺，到最後要用暫停流過，玩左8000左右體先過，依家玩熟左，0道具都輕鬆過，所以有耐心玩唔一定要神獸，唯一後悔玩左台版，少好多合作。

再玩日版

之前，試過，不過又要由世界篇打起，刷寶刷金卷刷經驗刷薄荷，仲要養住台版，不了

尋日抽到時空神，彌補左抽唔到白無既傷感

當分身玩齋登入
我諗住遲啲咁玩
我日版

有冇超激表睇下

利申：課左次白金卡，雙黑同不明貓都係呢兩個月先抽到

建唔建議抽夏日

白骨同究極降臨齊？

都好

天神齊，白骨差一隻不明貓就齊，不明我都當畢左業，依家係超級祭睇下抽唔抽到八戒真田個啲，我就唔缺超激，所以唔使等登等必中，絕命睇下有罐就抽

我都好想不明齊
得長頸長手同異能
我有3 隻八戒
都係想要戰國
一隻都冇

建議

不明去到後期好用過好多超激，兩隻一齊可以將好多逆風關穩定戰線，特別現在古代種當道既情況，無白無既情況下，不明發揮很好的阻礙敵人推線能力，距離又長，不易被打

都幾齊喎

差超古代d勁野未出，八戒，真田，同神獸，其實都齊既

夏日八戒同初音都勁，可以抽

控場好勁

邊個用戶名巴打用咩隊打古代種？

長頸二階，異能，狙擊學徒，狼女，加4盾，同兩隻任何配搭，開埋狙擊，敵人唔使埋身，除非遠距攻擊

而家見到打古代種嘅隊
大多數都係6 前場4 後場
前排坦線同控場
後排多數係穩定輸出

日版有小圓，有Saber,羨慕中 ，你差初號機同白無，有無睇日本7大，佢一條team過傳說好癲，就係要初號機

睇情況，無馬騮用不明，尋日打有馬騮用冰刀二人組，古代口臭都係慢慢用美女神同長腳磨

2 隻都冇
小圓遲下有機會抽
你而家入嚟得切

傳說所有關？

想問薄荷

睇神表演，貓戰之神，佢好多片都係勁到能人所不能

唔啦，儲唔切罐，100體真係無心磨上去

佢真心勁
遲啲睇

係幾悶
我都係嘗試性質

2 日打到30 樓
一邊打住銀券
今次一齊出真係麻煩
平時風雲塔可以專心一致咁打

唔記得係唔係佢
之前有條片係一條隊過風雲塔
不過實際上並唔係一條隊
中間桃太郎換過型態

通勤嗰關真心勁
夠膽被水豚咁咬個塔

暫時睇到34 先
真心零號同初號機好勁
一隻硬度高大坦保後排
零號機論射程係皇獸之列﹙460 以上 10 跑速以內﹚
而且有皇獸都冇嘅不死殺手特性
如果要砌呢隊而冇初號機應該就係六道聖
但佢都替唔到初號機個位
因為攻頻替到但射程替唔到，好靚
同埋初號機個攻擊力係幾靚
一下殺到1 隻燕子
除非倍率上升左

不過講真冇白無都難砌
唔會被任何野妨礙呢樣野已經好勁
白屬以外唔洗講
白屬都有一堆用得著佢
3 大控場白敵已經阻唔到佢
剩返係白敵之中有推線能力嘅
例如大象同駝鳥
呢度就要睇其他貓

如果冇白無呢種貓
就要每種特性﹙擊退、減速、暫停﹚
都放一種貓入去
而應該多數係超激嚟
變左貓嘅選擇會少左
同埋有啲關應該要睇個別控場白敵有冇夾其他敵人
例如你放悟淨係可以防暫停，但如果有波動敵
即係基本一定要放一隻消波，好似得3 隻
因為呢啲關放皇獸都唔係好掂
剩係講傳說有關係燈籠魚 + 駝鳥
基本就一定要悟淨呢啲防暫停嘅超激
未計有關係駝鳥 + 黑海馬

同埋冇白無可能要帶炸彈控黑豬

佢砌呢隊每種貓嘅性能分到好開
我都係跟佢快鏡咁睇
但有啲關就基本上有啲貓係唔洗出
咁係因為佢打之前已經清楚呢關要用咩貓打
佢個概念好清晰其實1-2 隻貓做主輸出已經好夠做
因為某啲關敵人種類唔會好多款
只要出個別針對嘅貓就可以打贏
你睇某關又山豬又海碟呢啲大陣象就話出幾隻
同埋波動敵+ 後場有隻唔知乜

除非對面出到3 隻上級敵人要用多幾隻超激去應付
即係佢對關卡嘅認識都非同小可啦

睇到有少少悶
因為冇新貓睇
諗緊有關出傳統強敵
全部極高倍率嗰關會點打

睇到要打新宇宙敵人
見到佢初號機100% 破盾真係好勁
FATE 合作活動嘅Lancer 都係
但初號可以打不死同外星
性能又比Lancer 好
除左射程去到480 同攻擊力高少少就冇野比初號機要好
而且初號機血量低過一半後攻擊力已經高過Lancer
咁睇真係悲劇
雖然初號機CD 長半分鐘

尾二嗰關佢玩野
點解係儲錢等嗰啲狗出嚟
而唔係出巴哈拆佢塔
為左證明佢真係打得贏

同埋麻美
無麻美應該過唔到某部份天豬關

落麻美真係
個射程好靚
落左好多對天使
不過應該係揀超古代嚟落
最估唔到應該係2 盾就可以過到
未睇嗰時諗水豚要2 盾2 灰
原來係唔洗
每次對水豚出桃太郎同白無控得好穩

你地好專心煲，我都係飛住睇，我覺得最值得睇打感染島之主，因為呢關一定要好識控場先可以唔用偏門打法打贏

share 多兩套神片，當年未有太多抗波動超激，7大用無任何抗波既貓打贏30層

仲有呢套當日古薄荷出左幾日，佢用同一隊速攻晒所有關，你有個隻超激，都做唔到呢種技術

島主佢應該用左傷害計算嘅方法去計
地藏打到2 下

呢條隻手真係要好定
睇完學到野

呢條係唔洗用玻璃貓
同時佢又好有創意咁開左個研究力小聯組

同埋佢有手動開狙擊，時機配合十分準，d日本人個個都用神樣稱呼佢，我覺得Ponos 要搵佢設計關卡

呢條佢打2 關
唔係小圓未必玩到
個跑速

當年未有玻璃貓

2 月
唔記得出左未

個時快泳都未三階

據講呢類可以用鐵壁炮安定
之後如果無小圓可以用風隼頂
但大前提係要有デスピエロ
我得復活節版

鐵嗰關佢係唔係計左隻狗個射程同跑速
如果唔係小丑掂唔到塔

岩岩先睇到，棄黑，其他全過，如果有騎士，可以將輝夜同女僕轉地藏同炸彈，咁就一隊全過

其實閃雷我覺得有零號都可以out,不過未穩定所以唔轉，美女神一隻虐打紅，異星，天使，另外死海助攻

女僕可以轉侏儸
零號機換抗波動嘅黑獸
閃雷機兵換炸彈
浮關碰塔前儲一堆冇乜野
如果係咁我諗你紅關多隻黑獸少隻閃雷應該冇乜野
換左侏儸坦紅關線應該好少少
女僕打古代種我好懷疑有咩好過侏儸
因為多隻野坦線點都好過女僕
此外又可以換到炸彈
再唔係你有爆擊超激其實落大狂島甚至鬥士都冇問題
女僕太單一
不過有侏儸鋼鐵應該穩過女僕
最主要女僕CD 太長
閃雷唔係唔好但除左打浮同CD 短冇乜著數
黑獸都好夠力下
雖然的確冇閃雷咁好

睇返浮關小噗硬度去到7萬7
除左50 皇獸應該冇乜可以單擊打走
除非對浮超大傷

黑獸升到50 都有6 萬傷
夾埋初號機都可以打走小噗
未計美女神

剩低睇坦線

其實女僕用黎彌補

其實女僕用黎彌補飛隼既無風帶被人入侵，當然侏羅都ok,不過佢唔平，特別古代種需要控錢既情況，出多隻貓都會卡左錢出唔到貓，紅色我疊兩隻美女神加初號閃雷做前場，基本穩過，至於黑極星，我用炸彈貓都有機會俾袋鼠打死之後崩線，吃點運氣，所以我棄黑，我覺得6關有5關過到其實我接受

38樓冇海王唔想打

你有咩超激先 我尋日先抽海王，之前都係用飛機，飛隼過

鋼鐵前期可以用輝夜姬防線崩兼殺狗
鋼犀牛碰塔前只有一隻出女僕殺死就得
啲錢可以儲盡啲

黑袋鼠打係好容易崩線係食運氣
以前我用唔識用皇獸打
用嗰2 隻野儲滿錢用皇獸行埋去一齊碰塔係有可能唔洗崩線
不過黑獸比皇獸攻頻差1 秒都係事實
呢個情況可能出埋飛隼去補輸出
有埋初號機唔怕啦
殺到咁上下出黑海馬呢2 隻最遠可能會死
但佢地任務係殺碰塔出嘅12 隻黑袋鼠
呢個位真係搏攻鬥大力

之後就睇你隻飛隼
呢關係一定要有中距離輸出
如果唔係對面炸你後場都一定輸
不過可能真係要搵個位出地藏
飛隼未必夠力

我用水炮，用女僕先打一下，出一下水炮，用輝夜卡鐵，用飛機打飛死渦，之後用飛隼收鐵皮，目標係唔好俾死渦擋左d 爆擊 ，開土豪輕鬆好多，我覺得33，38，39花3個土豪可以輕鬆好多完

灰、灰、人偶﹙鋼鐵減速﹚、撐杆跳﹙不死減速﹚、雕像﹙鋼鐵擊退﹚
拳擊手﹙不死擊退﹚、颱風、侏儸、女僕

重有個位你有嘅話落白骨控場，要睇下你有邊隻

上面講嘅野你有超激等級換左佢就得

講真我睇人d片一隻騎士可以收工，可惜我無

32，唔係33

其實49關 宇宙 風雲塔全破仲有咩好打

見你地+曬80 上曬50先夠打古代薄荷 即係我有排都唔使掂

古代詛咒暫時最勁打到得一半血 目前清下傳說二三四星儲經 升曬成隊上40用埋道具希望過到古代詛咒

唔知下關真傳說又會幾難打呢

利申今年四月開始玩

其實我雖然全破，不過好多啲二三四星我都未清，你依個階段，就係做農，刷銀卷刷經驗，銀卷用黎儲超激同升普通怪，如果你想早啲上真傳說，上網睇片啦，總有一兩套係用啲無超激or 正常人都做到既片

後期d三星難打到爆，傳說怪展會之畫既色和尚水墨畫3星係一堆1300%既天使猩猩，天使馬同魚，睇完已經唔想打

真係打銀券之外冇乜
清清任務
同埋挑戰技術

我小紅帽前冇晒
29 開始打4 星

48 關唔知出黑熊同有狗塔嗰關係咪要開炮攻擊力聯組

到左30 樓之後唔想煩係咁用黑獸打

建議刷福卷拎小小貓定福卷g拎經同喵力迪好

齊小小貓咪打G 未上三階基本上係垃圾 +幾多都大把替代品 唔爭在啲rank

但喵力達可以刷經刷銀券

我オワーリ大陸前已經清晒

你痴線

前排每款種都要30 粒打到手都殘埋終於打完

但十幾張金券，廿張都嚟緊，遲下貓祭可能又中幾隻又要打過

抽中咗小小巨人貓，有冇用

好有用

福券都幾好
你地刷下咪當打下道具
雖然去到後期得電腦同錢道具有用

係咪升盡佢

唔洗太勉強

呢3 日封到死晒啲統率
11 點打2 次銀券剩70，回174
打一關風雲塔剩44，䞡到2 點前打多鋪銀券

9 點13 分回滿打2 鋪銀券，回到11 點58 分夠400 入場打多次

39用鐵小貓
輕鬆
冇用輸左兩次

輸得多咪知輸咩

跟人d片冇用到

第一次見40
打完會唔會回滿體的

有好多種打法

每次都會回

銀卷既野，慢慢刷啦，急唔黎，最快都係金卷塔，打成個月銀卷都唔及打一次貓塔

加油，癒術士輕鬆無道具過關

得黑無
頭先3%

想打齊佢

黑無出密灰應該掂左大半
落多2-3 隻超激易殺

9/15~9/18 特級貓咪祭 9%

加入新限定角色 影傑ダークダルターニャ

from 巴哈

首先要打得過

卡2星卡到我開始唔明自己1星點過

白嗰邊多左
黑嗰邊又要出

真傳說?

聽講地藏出左三階，已可以更新，求日版驗證

復活既偽呪文
唔知係咪出得唔準
慣左用停止炮，轉貓炮有時會手殘㩒左

殺唔到黑熊?

真係

殺到 但土撥鼠+停止+緩慢好惡
儲統率力打左銀劵先再算

用巴哈速殺海豚同土撥鼠會唔會好啲
青蛙呢條契弟行咁咁慢又咁遠
可能要章魚消波埋佢地塔邊殺
剩返條魚睇下用悟淨呢啲防暫停慢慢磨
呢關消波真係幾好用
反而速攻嗰啲適量帶少少
廢過下下過半場出波動啦
悟淨短CD 又行得慢應該唔怕冇輸出

行得太慢會比人停
悟淨抗唔晒停止緩速兩樣
逼不得已可能都要開max

佢好似得1 隻?
你搵佢行入去先?
佢風帶喺射程出面
其實佢呢隻被佢行到入你嗰邊都冇事啦
同埋用游水呢啲應付到嘅
殺完小噗再輸出

不過我唔知2 星隻黑熊有冇多左血要開炮聯組
要嘅話可能啲位啱啱好

隻蛙900
風帶係1100 - 1400
佢行到個塔停低出咩都冇用
佢咁嘅攻擊力你殺佢易過佢爆你座塔啦
佢個血量巴哈叩第一下已經KB 左
你睇準出到4000 F隻黑熊殺完小噗就收得工
第1 隻巴哈用嚟殺鼠同海豚

牆、牆、章魚、游水、悟淨
炮聯組當2 隻、巴哈、

有2 個位
呢幾隻應該過唔到
冇咁簡單

射程上升代表俾海馬屈死，三連攻擊都無用

超特急同裸舞
裸舞轉大狂島應該冇咁好

可能460
唔知佢
改個攻擊時間好屈啦
佢咁寫分分鐘係收窄個時間但輸出不變
分分鐘DPS 都高左
血多左如果KB 數不變即係硬度上升

射程就唔知啦

琴晚35 樓輸左一次
原來裸舞真係要帶
殺海豚太麻煩

有片唔識po

頭兩下打得快啲 最尾個下等兩秒先打

頭兩下打塔都一萬幾 最尾個下座塔六萬幾血俾佢秒左

好多彩虹

佢之前都好大力
超傷之中佢DPS 同硬度應該居首
而家咁更唔話得

2星未洗炮聯組住 3星唔知
我再試下 話唔定唔手殘亂出炮可以過
我落左大狂腳做保險
章魚行得太慢一直無落，諗住護得上前黎都比人停住左，不過黎緊都可以一戰

btw你邊度更新貓戰
我用qooapp仲未有得進地藏

埋塔打啦
章魚堆喺門口你打小噗會有效果
呢關章魚應該算KEY 嚟
游水應該半膽

我APP STORE 咋
iOS

難怪
更新都要慢過人
公平咩

睇左暫停無效嘅貓
BABY、悟淨、EVA 嘅真希波同番長都係
4 隻都係對浮
BABY 冷卻1546 F
悟淨 1986 F
番長 1466 F，3 階更短CD

計時間都可以應付到1600 F 出一隻小噗
專針呢隻野咁出
黑熊就睇貓砲

看了片，地藏三階同雙子星一樣有同樣缺點，三段攻擊好易頭兩飛攻擊打飛對手，快盾補位令敵人免卻了最痛的第三擊，而且跑速慢，對於速攻經驗關而言不及一階好用，唯一用處是逆風關輸出，總體而言還是一階最實用，如果想op,應該改跑速同將攻擊改為遠距，現在我進化了只會倉館，難得三階做得這麽霸氣

倉管

時間差攻擊比如攻發慢﹙如八戒需時2秒半﹚
或連續攻擊
都係唔容易被人騙攻擊

要計算對方推線力

我打紫種時會帶八戒
等對方黑袋鼠衝前近塔出牆再出八戒
因牆跑速快會先擋住攻擊
而八戒射程比黑袋鼠優勝
而牆擋唔住黑袋鼠攻擊
喺八戒就嚟攻發嘅時候就會衝入八戒射程
咁就可以起到牆替八戒擋傷嘅作用
然後就可以令一群黑袋鼠食傷

地藏更長射程而且先清對方前排如黑狗天使狗
最後先打最勁一擊
而佢硬度更高都令佢更能執行呢種作戰
基本上地藏可以打到3 擊以上已經有好強嘅輸出

用三階既最大缺點：用唔到一階

因為佢第3 擊打六萬以上
4 倍傷可以去到24 萬
連300% 黑袋鼠都可以煙滅

我覺得最發揮到地藏係青蛙嘅關
跑速慢正好
而且佢血量根本唔擔心
佢嘅硬度高更加令青蛙玩唔死佢
地藏企死喺嗰度1 分鐘唔推線

有啲關你推線都會被對面出名長射程敵人如紅食蟻獸更易殺死
青蛙反而被利用啦

青蛙風帶去到300
如果被緩到1 速
即係要600 F成20 秒先出到去
地藏都打左2 炮

無錯

想問下時空神呢個缺點係咪仲更加放大左 3下 之後kb完仲要暫停 雖然實際上得0.2秒 咁啲人點解會話佢好用

book mark左佢先
感謝巴打

時空神都廢

時空神定位係控場貓，首先佢dps無得同地藏比，打飛前題是前排dps要夠。另外時空神特別位係控場貓三連攻擊，同樣能力係異能貓，淨比能力，異能貓會減攻6秒還實用，實際有點不同，時空神間斷3秒停止，進一步令前搖長的怪被打斷(如帝王)，即使前搖短的敵人(如山豬)，拿到寶後實際停止時間好像為1.2秒，在這0.8秒的攻擊間距，山豬攻擊只有一次，大大減低其本身的推進力，實計時空神停止時間為5秒，絕對是可以跟白無齊名，至於兩者比較，你可到巴哈找找，最大分別是時空神抽中機率較高，但實力一定是白無較強(因為有減傷)，但作為一隻可以必中的超激，時空神絕對高分，但時空神仍然避不過敵方遠距攻擊單位及超強推線敵人的攻勢，所以還是要有強勢的前場支援才可用。

打到後期如古代關，敵人以數百萬血為單位，而且推線能力之高，控場能力絕對比超傷來得實用，古代種根本是救起整個不明貓系列，Ponos十分高招，所以時空神定位在於沒有不明貓遠距，但有強力的控制程度之餘有較高生存率和再生產，但又沒有觸及五皇的能力，所以這個定位很好，至於地藏美女神，他們各自有五皇都沒有的東西，故其評價在日台都跟五皇齊名，地藏一階更是公認最實用貓

明白

between好爽 好想抽哂佢 而家等夏日出必中

白無纏擾能力高過時空神
因為自己本身有減傷而且kb 數15
時空神硬度高，比較似控對方後場
同埋佢有延長超激壽命嘅用途
攻發慢嘅敵人控住，因為係針對時間上封印對方，對方Dps 直接降低3 成
而且企位偏後

反而無垢係間歇性減

做那個任務？想拿

我最多只看見1xxx

FF 要到100k戰力 唔難做 我四日搞掂

參考link:

好的，謝謝，多一個問題，為何有些人3xxx罐，你4xxx罐，我只有1028罐 ，同樣是100k

時空神睇射程同KB 數係似要企定多過白無不斷咁後退，生存能力高

時空神手長射程去到700
白無只係650
時空神除左黑王，坐櫈嘅基本都控到
白無反而對衝排嘅前線角色有用
因為減速對衝排敵人好有效
時空神反而似控遠距離

每個人唔同 可能定期會刷新 唔太清楚

不斷試唔同隊伍 唔同打法 儲經升高啲貓 打咗N次 終於過咗

然後邊度班咁多貓眼石返嚟升啊

恭喜你進入真傳說

呢次福券G都幾難刷 磨好耐

係未講天使象，我都覺

我係用二號機打紅同卒，再用地藏加400射程以上攻擊磨死佢

冇紅超傷
3 隻開研究力聯組、貓俠、水博士
拉麵王、鬥士、爆走兄弟、冰雪女王、皇獸

天使象喎 過係過到但打好耐

你用咩打
打幾耐

不過照計用美模好好多嘅

唔夠日本第三章王打
日本篇一 二章齊寶
三章差炮攻擊力 炮Cd同統率力

升隻對浮空貓會唔會有用

隻大佬前面冇野擋住可以用

用第一張圖條隊打?
第二隻換返基本貓咪
第4 隻換勇士貓

有冇其他轉蛋貓睇下?

岩岩睇到個炮灰攻略 試下先

完

呢一關你要學放線，因為戰線太長你d 貓行好遠先到，boss出黎之後放炮灰，儲下錢，到boss 差唔多到先爆兵

仲未抽倒黑獸皇獸，心灰意冷

user rank過左萬都未有一隻藍眼

而家有幾多隻超激

51
常規超激大部份都已經係貓祭抽返黎
倒極劵同罐都無藍眼

覺得佢改左出超激嘅機率
新玩家應該易抽左

抽左次超古代勇者
有無邊隻好用
兩隻超激
但唔見有小宇宙

猴蟹打不死先發揮威力，輝夜就控鋼鐵，猴蟹比較多出場機會，呢兩隻不過不失

依家好多必中都5%出貨係高左

猴蟹打返日本篇不死幾好

夏日轉蛋係唔係下星期有半價

想問既係咪有必中

正常應該有，但未公佈唔夠膽話實

真傳說雙色山豬唔夠做 發現基本牆擋多一兩嘢都好遠 而家得嗰+30 屌

差好遠

係，只可以打銀券農

4抽
黑獸

13抽

一隻卡莉法

十金券
九抽乜都乜
都冇望
但第十抽俾隻飛隼
開心

冇卡莉法冇飛隼

兩抽 侏羅貓舉重貓

侏儸勁喎

本身已經有
值唔值谷上三階?

值 射程增加喎ching 34lv打犀牛兩下死

飛隼勁係邊？打鋼鐵？

十四抽中嬰兒車 聖龍（本身有) 水精靈同飛隼 終於有機過29-5波動關 等左好耐

係
射程長高攻

呢關可以用小偷打
要升3 階先

baby好野黎

等我進左佢先

真傳說除咗第一關都幾易打

有曬路捉 雖然而家卡咗但都係level不夠

目前最缺都係貓眼石

打晒風雲塔未？
就嚟貓祭廿抽啦

頭幾關應該輕手
出啲新敵咁啫

好似3,4日就打完
有手長基本上好穩定

琴日打39 樓好彩到
隻樹瀨攻擊嗰下，隻巴哈被隻鼠踢開左
小紅帽門口都未出就過左

而家卡犀牛同雙樹熊

咁快
我逐日打

但認真我唔敢抽貓祭
上一次小圓合作轉蛋係貓祭形式
如果今次都係既話我點都要留金劵

巴哈同減速？
未打住，估唔到隻犀牛咁多血
用白值嘅貓嚟打或者抗古代咒最好
減攻都有用
巴哈可以打多幾次
你係咪未升啲EX貓

下

咁我都留
留埋罐有必中先十抽

關卡資訊2 隻犀牛差2400 F出現

不過如果以第一隻樹熊至第二隻犀牛就係相距3000 F
符合巴哈冷卻

都冇石
坦唔住隻犀牛 其實開土豪狙擊應該過到 不過免了 而家完全打唔贏古代薄荷 成team上50先有機 不過都係冇石

Between 我呢個新手竟然打得快過鯨巴

唔打住咋

你真係打得好快
玩得穩隻牆最緊要

其實你真係咁想過咪用下道具囉
個LV 唔夠用下呢啲好正常
以前打大狂啲野唔夠高咪一樣用金MAX
而家打返嘅話當悠閒
我齊貓又有等級38 樓雙渦都唔洗用
等級唔夠真係差好遠

不過你啲野滿左乜都有齊就會想乜都唔用咁過
上左岸再練技術
不過你有你執著
呢隻GAME 係咁

我百鳩幾個金MAX 狙擊同電腦

平均45都夠，實測，超激石，用貓劍士裝，刷暴雪區，出貨率最高，可信可唔信

40 都夠
不過都要睇有咩貓

啲人話用登山老人 等我試下劍士先

去雪山區，唔係山脈

oh 睇錯左 自膠

我之前都係用老人上山脈，不過出埋激稀石抵d

你地講打咩？

古代薄荷

稀有激稀齊

刷到牆+28 btw 25風雲塔用嬰兒有冇用 我係到諗要唔要沖傳說拎隻抗波

坦線用應該用雙牆、拉麵王、大狂島
冰雪女王同炸彈可以開暫定小聯組
地底戰隊都有用

而家咁即係前排5 隻（計埋炸彈）
後排超激2 隻
3 個位你應該可以插埋其他屬性
但你好似冇鋼鐵控場？除左白骨族嗰隻長腳
所以可能要落爆擊嗰隻超激
剩2 個位落天照，打晒所有屬性
最後一個位落多隻前排平貓
冰雪女王打紅，地底戰隊打不死
天照所有屬性，天誅打鋼鐵
因為呢隊冇抗波動可能要落章魚消波
打頭關嗰隻紅無尾

但呢隊未必打到黑
要打黑就一定要落地藏
變左所有野都要推倒
冰雪就冇得落可能轉英傑

上面本身條隊
牆、狂牆、狂島、拉麵王、章魚
冰雪、天誅、天照、地底戰隊、炸彈

其實英傑完全替到天照個位
如果咁冰雪就留得低
章魚既然有抗波就可以換地藏

浮關典型遠距離超激打晒，有4 輸出夠做，只要坦到線

黑關換出地藏同英傑應該夠輸出，太遠出唔過，但食運氣（我用皇獸都係搏下，暫時咁打100%）
但英傑同地藏更勝皇獸，先係量產，二係射程企位安全（海馬打唔到）
輸出都一定好過皇獸，最主要捱過碰完塔嗰十幾隻黑袋鼠，所幸係黑豬冇咁快出

紅關我用皇獸可能太大力推得入，死得太快
英傑企得更可能易死，呢關應該天照好過佢
主要食冰雪女王出得快兼控場
冰雪女王出塔避得開海馬嗰下應該冇乜事

外星個個用美女神，疊就得
都係不斷雙牆疊到所有超激都出到為止，不過應該就唔好一次過出4 隻
因為對你呢個陣冇隻遠過500，樹獺一定殺晒
如果推得太入死晒，冇輸出打返走隻外星熊一定冧檔，同埋英傑射程打唔到熊，冰雪女王冷卻快執生

天使都係睇你拉麵王同後排輸出，對面天使豬有咁快得咁快殺
英傑射程都係打唔到
天使豬有2 隻，所以轟晒輸出去

鋼鐵疊好晒，睇你運動

不死睇住唔好被突擊嗰堆爆塔
你地底戰隊應該唔難
一開始閘住佢唔好被佢推咁多
有邊隻穿過左你隻地底戰隊就出冰雪女王

總之記住冰雪女王

有石就升冰雪先咁
漫漫長路

30 開始每隻25 粒

冰雪升到50 被海馬一下殺，即係要有+1 先唔死

但50 夠食水豚一下

冰雪某程度上係膽嚟嘅
而英傑抗波動係特登放落去打表關用
但佢射程係200 內就打唔到，紅無尾160 射程
其實未必輸出到好多
而通常同佢打喺半場相遇（佢較遲出）
英傑冷卻快，搏多幾隻去打
前面有大狂島坦線唔會推得好快（萬用坦嚟，睇你等級）
我用皇獸打磨多陣都磨死佢
到最後真係坦唔住，紅無尾埋塔就趁佢砍左波動即刻出冰雪暫停佢
應該可以捱到最後關頭
都係睇有幾大輸出
表關可以續關，練多幾次都冇問題

用阿激拉同商人430遠
打天使馬3xx尾
完全唔覺d距離係岩既dklmch

其實有前人解釋過個射程
我睇下搵唔搵得返段youtube片
總之唔係射程大+夠盾頂住就一定安全
generally移速越快既角計射程既時候通常要計短少少

44抽繼續中伏

隻馬超級易推
有佢嘅關我用到皇獸470 同Lancer 480

最少都要450 地藏要塞咁啦
移速嗰啲死證
爆走兄弟可以測線
衝得太入係壞處
但有暫停控場同血量好kb 數好
而且1 分鐘一隻，打水豚同天使馬都好唔錯

隻馬372 射程 5 跑速
你用龍貓400 10 跑速
跑到最入391
即係2 者相距差19-28
你試下被佢隊多幾下
連你啲盾灰都明顯望到喺外圍
都未計天使狗食線+ 衝線
運氣唔好2-3 秒就推到入龍貓
我諗出大狂龍都唔洗幾耐

暫時叫有啲方法就以快灰制灰
用雙牆拉麵王就梗
但佢地普通坦線用，牆同拉麵王坦血量係好好，但跑速超慢
所以最好一定係大狂小貓

依家啲希有貓平均+幾
如果+得高會唔會仲勁過超激

會
特別係4.2 秒嗰4 隻

隻跳跳加廿幾

坦馬最好就係高輸出or長距攻擊慢慢磨，拉麵可以減慢推進速度，但唔可以定住，水瀨仲可以用一堆$75盾頂住，超過兩隻都係俾人推

跑速快既貓有個唔好處，敵前線被kb會衝得比其他人前，最嚴重一隻係消防車，佢有460距但敵人被kb即刻衝前，一下子會走左入敵人250左右距離，之後好快俾人打死，太快入唔好，巴哈好處係佢係下一發攻擊前都唔會移動，但消防車唔會，不過太慢既貓又俾敵人遠距攻擊屈死，所以個人覺得2x速度既貓最好用，同埋2x速既貓可以有狂亂貓護住

呢堆貓唔係唔好
不過用嘅環境好限定
其實跑得愈快都有佢嘅好處
就係補位補得快
可以當一隻好貴嘅快盾嚟做
例如消防車個射程基本可以判定為保護超激嘅前排
因為佢嘅射程比大部份長距離超激為短
所以先set 做2 KB當係硬度高嘅坦
所以佢咁低攻都覺得佢好勁

弊在俾天使🐷撞兩下就kb 不過佢前期陪我走左好多宇宙敵人關，個時未有美女神

當佢控場坦

消防車用黎降天使豬攻，之後用其他對天使黎打
其實我覺得唔錯 有めっぽう強い又有攻擊力下降

個硬度明係用嚟做坦啦
當佢遠距離強控咪算
個減攻如果啱洗落埋雙龍可以完全緩攻
喺呢方面可能控得強過無垢

睇下佢LV 40
打天使同外星DPS 有成8281
當佢行到最入413 射程，有呢個攻擊力相當唔錯
攻頻亦唔錯
防推線作用都好高

諗起嗰陣為咗衝3600 推咗幾十粒石落堆小小貓

神啊我要貓眼石啊

第一粒！！
浮關過到 其他全敗

點輸？
儲滿晒碰塔都輸？

黑 未打過
紅 差少少
屍 冇帶專屬超激
鋼鐵 冇帶專屬超激
外星 俾樹獺秒全隊 不過其實控好兵儲錢應該有機
天使 幼傑俾山豬剋死輸出唔到

儲齊五粒之後優先升咩好呢

你落左地底戰隊應該過到

外星都過埋
都係坦線同控好錢 推超激
好癲用隊平均3x lv嘅team推
有古代薄荷就升到啲對古代嘅貓
而家又卡緊古代眼鏡𤠣

係夠
升高啲輸出穩定啲咁解

終於將所有貓唔計+升到30lv

狼女>冰刀二人組>(小紅帽，batman)之後無所謂

新手想問黑傑好唔好用

藍眼=神獸級

加得最多係依隻

1%機率都俾我拎到
仲有四粒種 打多粒就有兩粒 期待三階

我打贏左34 次都冇1 粒

個個都咁勁 岩岩先沖到拎宮木

終於打晒傳說

宮本之後好快
唔計N年前玩過
玩返都係因為呢個Post
4月開始玩唔知點解進度追到曬呢度啲大神
係年資低所以少貓眼石同銀券

勁

六月尾玩 冇月份貓整體力小聯組

其實都冇話差邊隻月份貓開唔到飯 真係要體力用對鋼鐵嗰堆開體力中都夠造

體力聯組係要坦攻加高血量嚟提高輸出
或者差少少血量先坦得住先用

換言之都係等級問題
其實等級夠唔洗用都得

我都係依排撞到傳說體力減半有多體先打一打，都係剛剛拎宮木，去到四十關

原來出左

勁左好多下
血 200%
控場時間200%
射程200———〉250

其實要打得快4，5個月真係唔難追到進度，有攻略網話你知有咩敵人，有youtube教埋你點出貓，其實如果唔係話一定要照顧無課玩家，我覺得可以出一個更難既篇章俾d超激發揮多啲，話晒依家神獸林立，啲人話唔加多人對戰因為網頁版既對戰實力來自課金，VIP有extra 超激打貓

當年打狂亂貓真係要睇片先識打，狂亂戰士個d 真係好難，仲有狂亂巨神10個波動sm

我都係玩左差唔多半年
依家就爆機放慢手腳
咁加多人對戰限唔比用超激未得

日版今日有雕像開眼
即係新黑渦關

我過多排真係打到冇野打可能打返大狂
唔用超激或者唔用咩貓

或者用第二種方法打傳說

頭先玩野用時空神，異能，狼女，頭鎚配合暫停貓炮打真傳說一，當推疊兩隻時空神，Boss將近永久暫停,兩隻時空神無間斷停，係幾爽

我會清左傳說佢，唔睇攻略慢慢磨

有時啲關想等銀卷祭先打

我都係咁做

最正係開左不死侵未來
920體力上限可以一次打兩場極經
不過你都仲有幾千萬XP

未來有不死?

終於有野打下

幾千萬其實唔覺意升下超激同激稀既45-50好快就無

我依家都係開寶藏打超極經算，三日九百萬XP，週任就見到打超級，無就打90體個2萬經速刷

佢都應該大部份有得升都升左啦
有XP冇貓眼石

冇石，想用錢都冇得用

隻黑渦咁易打嘅
3 隻渦出晒嚟都直接爆塔

利申冇屈皇獸黑獸
用啲好普通嘅野打
睇嚟都係送開眼同30 罐

囚人同棉花糖比較重要啲 其他都還好

好心上限開到千億

有冇咁多野要升

小圓合作並唔係貓祭形式 太好啦
咁代表臨完前應該會有必中
到時應該夠抽兩次
金劵就可以留返貓祭

我30 張都嚟緊

有皇獸黑獸既人抽貓祭既動機係細左既
衡量下其實可以放一部份落合作
或者抽對鋼鐵系列追季節ねねこ

都不知幾想皇獸+1
重有無垢都未有

唔貪
中埋白無垢就好
湊成一對

唔知小圓啲關卡點出
頭先嗰關就限鐘
記得之前地下鐵合作係咁
夾埋可以打銀券個鐘數冇幾多次機會
可能要夾唔到，都係睇P 社點砌時間

做乜唔睇info
魔女結界 6 12 18 21開始計3個鐘
魔女結界每次係幾個入係抽
3日後出極難
7日後出多關極難

嗰4 個時間點分3 關
即係一日可能有一關出現2 次？
唔知係咪輪住咁轉時間

聲稱係每次隨機抽
入到去睇關名先會知

冇睇小圓
有啲咁奇怪嘅設計
咁睇要捉銀券嚟打冇咁易

佢段解說寫到咁咪可能平時經驗咁出
可能睇星期幾

咪每日6-9 12-15 18-21 21-24囉
每一次都應該會轉一隻魔女

應該都係
當我冇講過

多多挖野係咪最多得10個幫手 ？

係

啱啱先知睇完30秒有時會送石

因為啱啱開貓眼石區域？

以前次次都得一粒罐 冇引 所以後尾就冇禁

中貓眼石係值啲
一罐冇咩用

唔知出咩怪本身砌左工作貓+2入場
見到有袋鼠出返去砌多2 隻貓嚟打好過
唔知會出外星豬，睇嚟都要砌基本腳入去，美女神大多數唔啱用架啦

29 金券

倒晒?

賭晒
想中巴麻美同小圓多啲

等必中啦
之後都有悉數金券

下個post 叫魔法少女小圓合作活動好唔好

想問日版EX果五隻，如小紅帽，宮本等點先可以升上三皆？

打完傳說先有得進

傳說係邊打？

你打到咩進度
傳說都唔知咩嚟 ？？？

要打完レジェンドストーリー既太古の力先進得

係邊打？限時黎？

你跌小紅帽宮木果堆關既1星
清晒就得

Thx

手痕down左個日版抽小圓

十連抽

十連得貓俠同悟空
想要夏盟

碎料啦

轉玩日版啦
有隻好野

打緊材料升暫停炮
最後嗰Lv 宇宙石同骨各二十

有新炮

最近先開始打材料
平時打材料攻略話拷問部屋好似最好
但都係cover唔晒所有種類

又要重新刷過金寶 不了

利申兩邊都玩 反正台服都岩岩中左夏八

拷問部屋返返去小貓彈咁上下位置？
不過打專屬關卡好似出多啲

咁啱嘅 係咪用嚟打眼鏡𤠣

升住先
暫停炮幾好用

其實後期主要打骨，宇宙石同齒輪，有3個唔同關可以專洗呢3款料，全部~30秒左右，唔鍾意打材料關，又貴又唔跌野

個人覺得暫停最好用，不過有啲特殊情況用普通炮，神人用鐵壁同緩速炮爆塔，我都係用暫停最多

夢追人講呢關，好快下喎

10 秒1 鋪啦

海岸入面深海突擊隊專出宇宙石
帝國既狗仔狂熱潮就專出骨
上網有速攻教學
我有一隊打晒兩關
聯組出$1300
隊伍：戰士，狂戰士，狂島，機械人(可用消波代替)，巴哈
兩關打法有少少唔同，都係去到咁上下扔巴哈出黎完場

最重要夜晚無聊都可以打

拷問部屋50 統率
帝國嗰關就125
會唔會太多
不過無限制咁刷係好處嚟
反正而家啲統率冇地方洗

真係得喎
我用長頸聯組（工作貓＋2)，再一開始加錢中
巴哈殺晒爆塔

打帝國狗熱潮

竟然 我用開普通炮 但成日都用完衰過唔用

終於過左通勤4 星
地獄嚟

1500罐
夏色萌貓

貓俠同悟空

普通炮因為敵人會KB(向後飛),該判定會視路線上沒有敵人，因此自身貓會向前移動，增加進入敵射程風險，因此出的時機如果是想保護長距離的貓(如二階巴哈)，發射時機是巴哈出招至完結的階段(俗稱前搖)，因為前搖時不會移動，普通貓炮最常用於黑熊，及打斷前搖長的帝人(cut招)最為實用

深海突擊係，犀牛行左1/5距離出狂島，雙戰士，打死犀牛出巴唔收尾，輕鬆1-3骨

巴哈

巴哈有post 咩地方出咩料，之前都係跟住個list 黎洗，齒輪係千里之道既憂愁之樹

如果你想刷宇宙石同骨係唔會打到呢關，唔係快就等如刷得到，你十關刷唔到一條骨，不如我打30秒刷兩條骨，所以睇你刷咩

會唔會個個人唔同
琴日打過帝國嗰關都有跌齒輪

貓眼洞窟 你地會著邊件衫

冇貓罐頭緊係唔掘

一講完碎料就黎料

小圓隻QB 都幾勁
坦外星
有裸舞射程，大狂島攻速
Lv 40 有5000 DPS
CD 又夠快

日板巴打有金卷都唔好抽小圓住，收到風最後必中果幾日單抽都變埋7%

依幾日暴雪區咩事

好

邊度嘅風

29 張抽晒得2 隻最弱嘅

打呢啲記住帶多2 隻坦灰

4星對食蟻同駱駝磨到想死

呢啲真係打好耐
都係嗰幾隻

睇到了
抽左29 張

想問吓二階龍貓定三階龍王貓比較啱我？打到未來二墨西哥，傳說14-5

先諗呢隻貓係咪啱用

不嬲用開做後排支援，但三階之後上網見到HP 攻擊唔係升左好多，但CD延長個比例好唔成正比

係唔啱比例
如果計嘅話睇嗰關多唔多錢就得
第二個情況除非佢被人一拳打死就轉3 階，即係要睇血量

今次小圓個活動好難用晒所有回統率去打銀券
50 統率得1 關嗰個唔知有幾多粒星
陣間最少打到8 次銀券

山岩岩開始玩首抽中依隻
想問下點樣再加大錢包上限 而家最盡5500
我已經打到4粒金寶

我保護你，你走先

都係打寶加，呢隻打晒世界篇先出到，神獸黎，可以輾過晒d狂亂貓同貓塔

有冇升科技?

終於進化咗隻蘋果貓做iCat
係咁停啲紅色怪

有冇人打緊未來不死
打左26 關
新野暫時剩係見過野豬同熊

用經驗升已經10lv...
去到第2章要6000 出唔到佢

有咩平民貓係破到盾？

笑左

打完第二章好似可以升到Lv20

月份貓有，露體狂嗰隻

貓和宇宙，好似星期二紅渦關打返黎

無課金加無魔女killer 過小圓新極難關

乖乖地用超激推過

但呢條片證明左基本貓好好用
應該係無課金貓都好好用

手動狙擊手，計準時間出貓，微調波動雀位置
學佢咁打真係不了

佢當貓係計數咁打

我地用1秒做時間基準，7大用1F 做時間基準，只能夠話，神，就係做人做唔到既野

750 罐唔中
抽多1500 第一隻就嚟

中小圓，抵晒

值
之前中黑同紅，真係差幾遠

真係唔搏最後三日有確定?

唔搏
頭先特登等到11 點，冇就算

官方設定資料變更！

10/1~10/4 魔法少女小圓合作轉蛋變更為好康轉蛋(357必中) 5%

10/1~10/4 宇宙精靈也更改成好康轉蛋 5%

我好奇大家點解唔去巴哈追下post

點會係357必中
宇宙精靈又唔係果隻對屬性系列
另外357必中同半額重疊左會點

3 5 7 佢係有第3欄，唔會重覆10抽個位，另外關於唔係屬性系列，我就唔清楚，我亦明白唔應該宇宙用357， 但我覺得官方要玩家要用多d 罐逼玩家抽必中，而且因為用357 轉，變相3000罐既22抽變左4000罐先做到

357本身加埋要2100
但我半額未用咁點計
唔好同我講係得第一下果3抽先有半額

官方有意提高超激嘅售價啦

到時應該分3 款？
特價30 罐
特價750 罐
好康

同埋而家database 嘅野都伏啦
覺得官方有時彈弓手

雖然我唔知巴哈啲料邊度嚟
不過就咁睇臨近晚期官方應該唔會再彈弓手嘅

其實貓戰一直有調時間既漏洞，雖然官方有能力阻止，但確實有玩家可以到未來時間看抽獎活動，但今次居然官方3次改遊戲規則，十分少見

留意番好康用唔到半價

由出G 券嗰刻官方做好多野調低銀券價值

課金嗰邊就唔知

咁陰濕
之前係咪有人話過小圓超激係7%
計下數先

當玩左貓戰有一定年期，其實9%超激祭先係超激最大來源(限定除外)，為了不能令玩家中得太多超激，官方多次擾亂視野，包括鐵頭限一，銀卷抽貓眼石，g卷等等，新手好多時都會刷錯野，所以心水清都知刷銀卷先有用，g卷其實都ok,俾個機會你刷多次鐵頭，不過d關通常打好耐，都常打完廿次都唔想再打

官方改左幾次玩法，聽講，到最後可能都係1500必中，等多兩日就知

你啱
其實鐵頭限一已經係開始
G 券我都係有剩統率先打
好過冇

G劵打黎回收晒深夜關既罐同清晒任就算

而家十幾樽A，用嚟早少少回收加瑪多多再出發

又黎
近排成日都一次掘晒兩粒，改易掘左？

又黎 咩事

著咩衫 交流下

我用依隊掘雪地

謝謝，下次試下

9抽金卷中時空神

超級貓咪祭發神經十一抽
竟然有三超激 雖然天照重覆

五金券又多隻重覆超激

恭喜恭喜

十金卷0超激

Step up中左麻美

半額11抽好定倒金劵好

有半價唔係唔抽活動啊

各位，我應該課金重鎚出擊嗎？

有冇抽過金券

全中伏了

呢個活動我都幾鍾意啲角色先會抽
不過冇睇過呢套動畫

中伏
淨係中左QB

QB 正啦
好過我貓扮人嗰啲+7

頭先個人未完全醒做錯決定
應該倒晒金劵都無超激先再諗11抽

繼續咁錯落去就冇錯
中左可以安慰自己冇做錯
唔中就賴佢唔出畀你抽極都冇

27抽得條龍

唔使啦，麻美就是大獎

30，40搵0超激是常有的事

宇宙1尾2
比鋼鐵狗仔推死反而dklm

出隻颱風搞掂

ex
稀有
超激
隻侏儒唔爭氣

冇超激?
應該坦線要穩
要4 盾灰

排球貓有冇，幾好用

侏儸應該好啲，扑埋黑狗

呢隻睇過片用得好勁，我雪左

排球貓勁在係遠方範圍爆擊⋯一爆就成堆死晒

侏儸係爆擊貓入面少數容易疊+既貓

單體攻擊?

遠方範圍唔知係咪命名問題

條血厚
呢方面就睇玩左幾耐同落左幾多張金卷去抽

就呢關嚟講，黑狗一下咬唔死已經好夠
查左LV 46 嘅侏儸可以咬2 下都唔死
3 階左就夠頂1 啖

仲要又平又生得快

中伏
原來係遠方單體

其實侏儸重快

射程上嚟講都適合過章魚

超級怪
不過無課金稀有貓
真係算係咁

佢射程長到
根本係對鋼鐵用嘅鐵鏟
呢個射程打鋼鐵綽綽有餘
產速又真係好快

尋晚10抽金劵中地藏, 上網見人吹奏哩隻幾勁!
但係用落黎打經驗關卡極上美味, 覺得行動太慢唔太好用

跑速14 慢?
定係你用2 階?

利申有地藏 LV 40，之前恨左好耐

已經打完未來一不死
920 統率

我打極上美味用左2階, 真係好慢...
未試過用1階, 試下先

台版等緊

爽死
以後可以打2 鋪經驗了

地藏不嬲1階先勁 中距離量產神角

地藏超傷唔講
次要令佢勁係血量同射程穩
第三就CD 快

一隻貓有晒呢3 樣真係冇得輸
其他得2 樣只能退居二線頭或一線尾

游水咁勁但都係單體攻擊

已經99999999

都係
而家真係冇乜野打

最衰貓眼石又無得打

呢個真係死症
不過P 社又好難再開新野
特別而家先叫啱啱開左50
個個都刮貓眼石
不過玩得愈後就愈冇野玩架啦
邊似得以前咁多野開托

打埋d傳說先

抽齊晒小圓稀有激稀有
超激中麻美一隻
可以停

打埋啲金券都係冇
出年有就再抽

有麻美就掂晒啦

地藏係一階勁，3個字，快靚正，產速快，跑速快，dps高，三階完99%都係用一階，當佢打超終極經驗配合炸彈貓，應該可以輕鬆輾過

終於打贏大狂坦克貓
中段一個狙擊搞到堆大野腦衝死晒嚇到我

就黎脫離新手啦

btw 神龍好唔好用 對紅得雷神諗緊要唔要升

頂你d dup石仔又硬又少錢
用超激你死左啦
打左2次先過到
磨到...d ex成日好似要人用電腦咁

妖下一關一開始3隻象

神龍好用
雷神都好用

用記者好易打

4 灰，遠距離ex 貓輸出
呢關幾難

4星用電腦啦
㩒會㩒到手軟

拍齊個攻速終於過左

卡古代眼鏡𤠣

其實都打到冇嘢好打 所以而家每日都玩得好hea 有時登入就算 冇曬熱情

我覺得神龍始終係桃太郎同冰女先勁，無先用神龍

都係 不過用住先 對紅太少啦 蘋果都冇

我都係神龍係頭一兩隻對紅超激，但如果唔計射程，其實海盜貓加icat已經可以取代神龍，我基本係貓塔21關先用到佢

冇對紅超激咁濟
好遲先抽到桃太郎

新post

推

1001